용기내서 새해인사 했네 이제 연락하지 마세요.,0,"['용기', '내', '새', '해인사', '하', '이제', '연락', '말']","['PS', 'O', 'AM', 'AF', 'PS', 'O', 'O', 'AM']",기타
오늘 마지막 인사를 하러가네 미련없길 바랄게요.,0,"['오늘', '마지막 인사', '하', '가', '미련', '없', '바라']","['DT', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'PS']",기타
오늘 마지막 인사하러 갑니다. 미련없이 정리했긴 바랍니다.,0,"['오늘', '마지막 인사', '가', '미련', '없이', '정리', '바라']","['DT', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'PS']",기타
방가방가,0,"['방', '가방']","['PS', 'O']",기타
하이루,0,"['하', '이루']","['PS', 'PS']",기타
반갑,0,"['반', '갑']","['QT', 'PS']",기타
이제 거리 어디를 나서나 봄기운을 확연히 느낄 수 있는 계절입니다.,0,"['이제', '거리', '어디', '나서', '봄기운', '확연히', '느끼', '수', '있', '계절', '이']","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'PS', 'PS']",매장정보
일상의 단조로움을 환하게 밝혀주는 희망의 봄이 찾아왔습니다.,0,"['일상', '단조롭', '환하', '밝히', '주', '희망', '봄이', '찾아오']","['OG', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'O']",기타
거리마다 개나리 등 봄꽃들이 마중나와 환한 웃음을 짓게하는 사랑스런 계절 봄이 왔습니다.,0,"['거리', '개나리', '등', '봄꽃', '마중', '나오', '환하', '웃음', '짓', '하', '사랑', '계절', '봄이', '오']","['O', 'PT', 'AM', 'PT', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'AF', 'PS', 'PS', 'PS']",기타
버들강아지 곱게 물이 오른 새봄의 기운 느끼시나요?,0,"['버들강아지', '곱', '물', '오르', '새봄', '기운', '느끼']","['PT', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",기타
무엇이든 할 수 있을 것 같은 활기차고 희망찬 계절 봄이 왔습니다.,0,"['무엇', '이', '하', '수', '있', '것', '같', '활기차', '희망차', '계절', '봄이', '오']","['O', 'PS', 'PS', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS']",기타
좋은 일만 생길 것 같은 가슴 벅찬 설렘 바로 봄이 우리에게 주는 선물이 아닐까 합니다.,0,"['좋', '일', '생기', '것', '같', '가슴', '벅차', '설레', '바로', '봄이', '우리', '주', '선물', '아니', '하']","['O', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'PS', 'AF', 'AF', 'PS']",기타
계절의 여왕 그야말로 생동하는 희망의 계절 봄이 왔습니다.,0,"['계절', '여왕', '그야말로', '생동', '희망', '계절', '봄이', '오']","['PS', 'CV', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'PS']",기타
어머니께서 가족들을 위해 쑥국과 냉이국을 끓여내던 따뜻한 추억이 문득 떠오르는 계절입니다.,0,"['어머니', '가족', '위하', '쑥', '국', '냉이', '국', '끓이', '내', '따뜻', '추억', '문득', '떠오르', '계절', '이']","['CV', 'CV', 'O', 'PT', 'B_FOOD', 'PT', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",메뉴추천
만물이 생동하는 봄이 왔습니다만 아직 겨울 끝자락의 매서움이 봄바람에 묻어나는 3월입니다.,0,"['만물', '생동', '봄이', '오', '아직', '겨울', '끝', '자락', '매섭', '봄바람', '묻어나', '3', '월', '이']","['O', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'DT', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
신록의 푸르름에서 생동감을 느낄 수 있는 완연한 봄이 왔습니다.,0,"['신록', '푸르르', '생동감', '느끼', '수', '있', '완연', '봄이', '오']","['AF', 'O', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",기타
벚꽃 만발한 거리를 걷다보면 꼭 저에게도 꽃내음이 묻어날 것 같네요.,0,"['벚꽃', '만발', '거리', '걷', '보', '꼭', '저', '꽃', '내음', '묻어나', '것', '같']","['PT', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'PT', 'O', 'O', 'O', 'O']",기타
흩날리는 벚꽃이 가슴 설레게 하는 4월입니다.,0,"['흩날리', '벚꽃', '가슴', '설레', '하', '4', '월', '이']","['O', 'PT', 'AM', 'O', 'PS', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
늘 곁에서 힘이 되어주고 용기를 심어주는 가족의 소중함을 새삼 깨닫게 해 주는 가정의 달 5월입니다.,0,"['늘', '곁', '힘', '되', '주', '용기', '심', '주', '가족', '소중', '새삼', '깨닫', '하', '주', '가정', '달', '5', '월', '이']","['PS', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'PS', 'CV', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'CV', 'LC', 'QT', 'DT', 'PS']",메뉴추천
시간이 참 빠른 것 같습니다. 해맞이 행사로 00년 새해를 맞이한 게 정말 엊그제 같은데 벌써 봄을 지나 여름을 향해 가고 있습니다.,0,"['시간', '참', '빠르', '것', '같', '해', '맞이', '행사', '00', '년', '새해', '맞이', '게', '정말', '엊그제', '같', '벌써', '봄', '지나', '여름', '향하', '가', '있']","['AF', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'PS', 'DT', 'O', 'AM', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'DT', 'PS', 'DT', 'O', 'PS', 'O']",이벤트정보
산천 초목들의 녹음이 짙어가는 싱그러운 계절이 왔습니다.,0,"['산천', '초목', '녹음', '짙', '가', '싱그럽', '계절', '오']","['O', 'O', 'B_FOOD', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'PS']",기타
시원한 바다 거센 파도 눈부신 햇살이 문득 그리운 계절 여름이 다가왔습니다.,0,"['시원', '바다', '거세', '파도', '눈부시', '햇살', '문득', '그립', '계절', '여름', '다가오']","['PS', 'PS', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'PS', 'DT', 'O']",기타
젊은 열기가 느껴지는 젊음의 계절 여름입니다.,0,"['젊', '열기', '느끼', '지', '젊음', '계절', '여름', '이']","['O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'DT', 'PS']",기타
아카시아 꽃향기가 코끝을 간지럽히는 향기로운 6월입니다.,0,"['아카시아', '꽃향기', '코끝', '간지럽히는', '향기', '6', '월', '이']","['B_FOOD', 'O', 'AM', 'O', 'PS', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
뜨거운 태양아래 무르익어가는 여름들녁에서 힘찬 생명력을 느낄 수 있습니다.,0,"['뜨겁', '태양', '아래', '무르익', '가', '여름들녁에서', '힘찬', '생명력', '느끼', '수', '있']","['O', 'PS', 'TM', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
봄기운을 미처 만끽하기도 전에 벌써 본격적인 더위가 찾아왔습니다.,0,"['봄기운', '미처', '만끽', '전', '벌써', '본격', '이', '더위', '찾아오']","['O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O']",기타
갑자기 무더워진 날씨로 혹여나 000님들 몸과 마음이 지치고 힘드시지 않을까 걱정입니다.,0,"['갑자기', '무', '덥', '지', '날씨', '혹', '000', '몸', '마음', '지치', '힘들', '않', '걱정', '이']","['O', 'PT', 'O', 'PS', 'O', 'AM', 'QT', 'AM', 'AF', 'PT', 'O', 'O', 'O', 'PS']",기타
생명력 넘치는 나뭇잎들과 함께 어느새 높아진 기온이 여름이 성큼 다가온 것 같습니다.,0,"['생명력', '넘치', '나뭇잎', '함께', '어느새', '높', '지', '기온', '여름', '성큼', '다가오', '것', '같']","['O', 'O', 'PT', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'LC', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'O']",기타
무더위를 식히려는 듯 시원한 빗줄기가 마른 대지를 적셔주는 초여름입니다.,0,"['무더위', '식히', '듯', '시원', '빗줄기', '마르', '대지', '적시', '주', '초여름', '이']","['O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'AM', 'O', 'PS', 'DT', 'PS']",기타
푸른 초록의 싱그러움에 삶이 더욱 활기차게 느껴지는 초여름날 오후에 ~~~~ 시간을 갖게 되어,0,"['푸른', '초록', '싱그럽', '삶', '더욱', '활기차', '느끼', '지', '초', '여름날', '오후', '시간', '갖', '되']","['TM', 'TM', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'TM', 'DT', 'TI', 'AF', 'O', 'O']",기타
뜨거운 태양이 작열하는 열정의 계절 여름입니다.,0,"['뜨겁', '태양', '작열', '열정', '계절', '여름', '이']","['O', 'PS', 'O', 'AF', 'PS', 'DT', 'PS']",기타
조금만 걸어도 땀이 비오듯 내리는 무더위네요. 시원한 물 한 잔이 더없이 고맙게 느껴지는 요즘입니다.,0,"['조금', '걷', '땀', '비오', '듯', '내리', '무더위', '시원', '물', '한', '잔', '더없이', '고맙', '느끼', '지', '요즘', '이']","['O', 'O', 'TM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'PS']",기타
학창시절 친구들과 계곡에서 맘껏 뛰어놀던 추억이 떠오르는 7월입니다.,0,"['학창', '시절', '친구', '계곡', '맘껏', '뛰어놀', '추억', '떠오르', '7', '월', '이']","['O', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
지치기 쉬운 폭염을 이겨내기 위해서는 잠시라도 하던 일을 멈추고 사랑하는 가족 지인들과 함께하는 즐겁고 유쾌한 시간이 꼭 필요합니다. 여름휴가들은 다녀오셨나요?,0,"['지치', '쉽', '폭염', '이기', '내', '위하', '잠시', '이', '하', '일', '멈추', '사랑', '가족', '지인', '함께', '즐겁', '유쾌', '시간', '꼭', '필요', '여름휴가', '다녀오']","['PT', 'AM', 'EV', 'QT', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'DT', 'O', 'AF', 'CV', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'DT', 'O']",메뉴추천
아직 여름휴가를 다녀오지 않으셨다면 남은 기간 알찬 휴가계획 세우셔서 가까운 산과 바다에서 지친 피로를 말끔히 씻어내시길 바랍니다.,0,"['아직', '여름휴가', '다녀오', '않', '남은', '기간', '알차', '휴가', '계획', '세우', '가깝', '산', '바다', '지치', '피로', '말끔히', '씻', '내', '바라']","['O', 'DT', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PT', 'TM', 'O', 'O', 'O', 'PS']",매장정보
따갑게 내리쬐는 여름햇살 때문에 좀처럼 열기가 식지 않는 후덥지근한 저녁날씨에도 불구하고 ~~ 많이 참석해 주신 ~~~~ 께 진심으로 감사의 말씀을 전합니다.,0,"['따갑', '내리쬐', '여름', '햇살', '때문', '좀처럼', '열기', '식', '않', '후덥지근', '저녁', '날씨', '불구', '많이', '참석', '주', '진심', '감사', '말씀', '전하']","['O', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'TI', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'CV', 'O', 'PS']",메뉴추천
더운 날씨로 인해 지친 몸과 마음을 푸르른 산과 시원한 바다로 달려가 그동안 지친 피로를 말끔히 씻어 버리고,0,"['덥', '날씨', '인해', '지치', '몸', '마음', '푸르르', '산', '시원', '바다', '달려가', '그동안', '지치', '피로', '말끔히', '씻', '버리']","['O', 'O', 'O', 'PT', 'AM', 'AF', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'PT', 'TM', 'O', 'O', 'O']",기타
땡볕이 물고 늘어져 힘든 날씨지만 긴 폭염 속에 들려오는 귀뚜라미 노랫소리가 가을을 알리는 것 같습니다.,0,"['땡볕', '물', '늘어지', '힘들', '날씨', '이', '길', '폭염', '속', '들려오', '귀뚜라미', '노랫소리', '가을', '알리', '것', '같']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'EV', 'TM', 'O', 'AM', 'O', 'DT', 'PS', 'O', 'O']",매장문의
꽃들이 시간을 다투며 아름답고 우아하게 형형색색 자신들의 매력을 뽐내고 있는 아름다운 계절 여름입니다.,0,"['꽃', '시간', '다투', '아름답', '우아', '형형색색', '자신', '매력', '뽐내', '있', '아름답', '계절', '여름', '이']","['PT', 'AF', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'PS']",기타
풍성한 수확의 계절 여유로움과 넉넉한을 주는 40월 가을향기 가득한 이곳 000에서,0,"['풍성', '수확', '계절', '여유', '넉넉', '한', '주', '40', '월', '가을', '향기', '가득', '이곳', '000']","['O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'QT', 'DT', 'DT', 'PS', 'O', 'O', 'QT']",기타
아침저녁으로 불어오는 신선한 바람이 가을이 멀지 않았음을 알려주는 것 같습니다.,0,"['아침저녁', '불어오', '신선', '바람', '가을', '멀', '않', '알리', '주', '것', '같']","['TI', 'O', 'PS', 'AF', 'DT', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",매장문의
노오란 은행잎과 진홍색의 단풍잎들이 아름다운 한 폭의 풍경화를 그려내고,0,"['노오랗', '은행', '잎', '진', '홍색', '단풍잎', '아름답', '한', '폭', '풍경화', '그리', '내']","['O', 'B_FOOD', 'PT', 'PS', 'TM', 'PT', 'O', 'PS', 'TM', 'CV', 'O', 'O']",기타
천혜의 자연 풍광을 품고 있는 산 언저리에는 감탄스러운 만추의 모습이 연출되고 있습니다.,0,"['천혜', '자연', '풍광', '품', '있', '살', '언저리', '감탄', '만추', '모습', '연출', '있']","['O', 'FD', 'O', 'AF', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'CV', 'O']",기타
여러분들의 가슴에도 가을햇살 같은 즐거움과 풍성한 행복이 가득하길 바래봅니다.,0,"['여러분', '가슴', '가을', '햇살', '같', '즐거움', '풍성', '행복', '가득', '바래', '보']","['O', 'AM', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'AF', 'PS']",기타
지난달까지만 해도 한낮에는 다소 덥던 날씨가 언제 그랬냐는 듯 청명한 가을날씨를 보이고 있습니다.,0,"['지난달', '하', '한낮', '다소', '덥', '날씨', '언제', '그렇', '듯', '청명', '가을', '날씨', '보이', '있']","['DT', 'PS', 'TI', 'LC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'O', 'AF', 'O']",기타
짧은 가을이 깊어가는 시월이 찾아왔습니다.,0,"['짧', '가을', '깊', '가', '시월', '찾아오']","['O', 'DT', 'O', 'PS', 'DT', 'O']",기타
긴 폭염을 밀어내는 선선한 가을바람이 상쾌함을 전해줍니다.,0,"['길', '폭염', '밀어내', '선선', '가을바람', '상쾌', '전하', '주']","['PS', 'EV', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",기타
귀뚜라미 울음소리와 귓가에 맴도는 매미소리가 떠나가는 여름을 못내 아쉬워하는 것만 같습니다.,0,"['귀뚜라미', '울음소리', '귓가', '맴돌', '매미', '소리', '떠나가', '여름', '못내', '아쉬워하', '것', '같']","['AM', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'O']",기타
황금들녁 먹거리 풍성한 가을입니다. 좋은 사람들과 넉넉한 행복을 나누기 좋은 계절입니다.,0,"['황금들녁', '먹거리', '풍성', '가을', '이', '좋', '사람', '넉넉', '행복', '나누', '좋', '계절', '이']","['O', 'O', 'O', 'DT', 'PS', 'O', 'OG', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",기타
제각기 풍성하고 아름다운 색채를 뽐내던 가로수들이 어느새 앙상한 가지를 드러내고 있는 것을 보면 겨울이 오긴 온 것 같습니다.,0,"['제각기', '풍성', '아름답', '색채', '뽐내', '가로수', '어느새', '앙상', '가지', '드러내', '있', '것', '보', '겨울', '오', '오', '것', '같']","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PT', 'O', 'O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",기타
한 해를 시작하기 위해 분주히 발걸음을 옮긴 지가 엊그제 같은데 벌써 일년을 정리하는 끝자락에 와있습니다.,0,"['한', '해', '시작', '위하', '분주히', '발걸음', '옮기', '지', '엊그제', '같', '벌써 일년', '정리', '끝', '자락', '오', '있']","['PS', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'PS', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'B_FOOD', 'O', 'PS', 'O']",기타
어느새 헐벗은 나뭇가지를 보니 겨울의 중심에 와 있음을 느낄 수 있습니다.,0,"['어느새', '헐벗', '나뭇가지', '보니', '겨울', '중심', '오', '있', '느끼', '수', '있']","['O', 'O', 'PT', 'PS', 'DT', 'OG', 'PS', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
모락모락 길거리 따뜻한 호빵의 유혹을 지나치기 힘든 계절이 찾아왔습니다.,0,"['모락모락', '길거리', '따뜻', '호빵', '유혹', '지나치', '힘들', '계절', '찾아오']","['O', 'O', 'O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O']",기타
아침저녁으로 매서운 바람에 옷깃을 여미게 되는 겨울입니다.,0,"['아침저녁', '매섭', '바람', '옷깃', '여미', '되', '겨울', '이']","['TI', 'O', 'AF', 'O', 'OG', 'O', 'DT', 'PS']",기타
가족 연인 친구와 함께 올해 마지막 추억을 만들어 가는 42월입니다.,0,"['가족', '연인', '친구', '함께', '올해', '마지막', '추억', '만들', '가', '42', '월', '이']","['CV', 'AF', 'AF', 'O', 'DT', 'QT', 'O', 'O', 'PS', 'QT', 'DT', 'PS']",메뉴추천
어느새 매서운 바람이 가을을 몰아내고 겨울을 가지고 들어 왔네요.,0,"['어느새', '매섭', '바람', '가을', '몰아내', '겨울', '가지', '들', '오']","['O', 'O', 'AF', 'DT', 'O', 'DT', 'B_FOOD', 'QT', 'PS']",기타
한 해를 보내는 아쉬운 마음과 새해를 맞는 설레임이 교차하는 42월입니다.,0,"['한', '해', '보내', '아쉽', '마음', '새해', '맞', '설레임', '교차', '42', '월', '이']","['PS', 'OG', 'O', 'O', 'AF', 'DT', 'O', 'B_FOOD', 'O', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
연초에 다짐했던 계획들 잘 정리하고 계신가요? 남은 날들 계획한 모든 일들이 잘 이루어지기를 바랍니다.,0,"['연초', '다짐', '계획', '잘', '정리', '계시', '남은', '날', '계획', '모든', '일', '잘', '이루어지', '바라']","['DT', 'TM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'PS']",기타
찬바람 때문에 몸은 잔뜩 움츠려들지만 42월은 연말연시를 맞아 따뜻한 정을 나눌 수 있는 훈훈한 계절임은 확실한 것 같습니다.,0,"['찬바람', '때문', '몸', '잔뜩', '움츠려들지만', '42', '월', '연말연시', '맞', '따뜻', '정', '나누', '수', '있', '훈훈', '계절', '이', '확실', '것', '같']","['O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'QT', 'DT', 'DT', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'DT', 'O', 'OG', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'O']",기타
올해도 한장의 달력만을 남겨두고 있습니다. 열심히 달려온 우리 자신에게 격려와 박수를 보낼 수 있는 42월이 되었으면 합니다.,0,"['올해', '한장', '달력', '남기', '두', '있', '열심히', '달려오', '우리', '자신', '격려', '박수', '보내', '수', '있', '42', '월', '되', '하']","['DT', 'QT', 'O', 'O', 'QT', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'DT', 'O', 'QT', 'DT', 'O', 'PS']",기타
가로를 뒤덮던 낙엽도 어느새 흔적도 없이 사라지고 이제는 그 자리를 소복히 채워 줄 함박눈이 기다려지는 42월입니다.,0,"['가로', '뒤덮', '낙엽', '어느새', '흔적', '없이', '사라지', '이제', '그', '자리', '소복히', '채우', '주', '함박눈', '기다리', '지', '42', '월', '이']","['TM', 'O', 'PT', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'OG', 'O', 'PS', 'OG', 'O', 'PS', 'QT', 'DT', 'PS']",기타
개 개(두 '개'의 링크가 다르다 후자는 4.4 즉 부정적 의미) '개'라는 동물 자체를 일컫는 말이라고 하기에는 '비하' 또는 '격하'의 의미가 강하다. 네이버 국어사전에 따르면 동물 '개'가 아닌 다른 의미로 '개'는 '행실이 형편없는 사람을 비속하게 이르는 말'이라는 풀이가 있는데 이 경우가 욕설로서의 '개'의 어원이 된다고 할 수 있다. '너는 개다'라는 식으로 '개' 그 자체로 욕설이 되기도 하지만 '개-'와 같이 접두사로 사용되면서 비하 또는 격하의 의미(개년 개새끼 개판 개씨발 개꼴통 개똥차 개쌍판 개꿈 개수작 개망나니 등)가 되기도 하고 2000년대 들어서는 청소년과 온라인을 중심으로 '강조'의 의미(개맛있다 개재미있다(개꿀잼)/없다 개덥다 개무겁다 개비싸다 개 존나 잘생겼다(개존잘) 등) 를 띠기도 하는 추세이다. 후자의 경우 어감은 좀 그렇지만 '욕설' 또는 '비하'의 의미는 없는 것으로 이해하는 편이다. 하지만 기본적으로 '개-'를 접두어로 사용하는 경우 욕이 아닌 것도 웬만하면 욕인 듯한 느낌으로 만들 수 있고 특히 듣는 사람들 입장에서는 욕설처럼 들릴 수 있으니 사용에 유의하자.,4,"['개', '개', '두', '개', '링크', '다르', '후자', '4', '4', '즉', '부정', '의미', '개', '이', '동물', '자체', '일컫', '말', '이', '하', '비하', '또는', '격하', '의미', '강하', '네이버', '국어사전', '따르', '동물', '개', '아니', '다른', '의미', '개', '행실', '형편없', '사람', '비속', '이르', '말', '이', '풀이', '있', '이', '경우', '욕설', '개', '어원', '되', '하', '수', '있', '너는', '개', '이', '식', '개', '그', '자체', '욕설', '되', '하지만', '개', '같이', '접두사', '사용', '비하', '또는', '격하', '의미', '개년', '개새끼', '개판', '개', '씨', '발', '개', '꼴통', '개똥', '차', '개', '쌍', '판', '개', '꿈', '개수작', '개', '망나니', '등', '되', '하', '2000년대', '들어서', '청소년', '온라인', '중심', '강조', '의미', '개맛', '있다', '개', '재미', '있다', '개', '꿀', '재', '없', '개', '덥', '개', '무겁', '개', '비싸', '개', '존', '잘생기', '개', '존', '잘', '등', '띠', '하', '추세', '이', '후자', '경우', '어', '감', '좀', '그렇지만', '욕설', '또는', '비하', '의미', '없', '것', '이해', '편', '이', '하지만', '기본', '개', '접두어', '사용', '경우', '욕', '아니', '것', '웬만', '욕', '이', '듯', '느낌', '만들', '수', '있', '특히', '듣', '사람', '입장', '욕설', '들리', '수', '있', '사용', '유의']","['AM', 'AM', 'QT', 'AM', 'TM', 'O', 'PS', 'QT', 'QT', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'AM', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'OG', 'O', 'O', 'AM', 'AM', 'AF', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'PS', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'AM', 'OG', 'O', 'PS', 'DT', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'PS', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'PT', 'AM', 'AM', 'O', 'O', 'AF', 'AM', 'QT', 'AF', 'AM', 'OG', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'O', 'PS', 'DT', 'O', 'O', 'TM', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'AM', 'B_FOOD', 'PS', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'AM', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'B_FOOD', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'AF', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'LC', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'O', 'O']",메뉴추천
꼴통 원래 뜻은 머리가 나쁜 사람을 속되게 이르는 말로 그 뜻과 더불어 머리를 속되게 이르는 말인 '골통' 에서 파생된 욕이다. 억양이 강조된 느낌이라 골통보다 많이 쓰인다.,4,"['꼴통', '원래', '뜻', '머리', '나쁘', '사람', '속', '이르', '말', '그', '뜻', '더불', '머리', '속', '이르', '말', '이', '골', '통', '파생', '욕', '이', '억양', '강조', '느낌', '이', '골', '통', '많이', '쓰이']","['O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'OG', 'TM', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'TM', 'O', 'AM', 'PS', 'TM', 'CV', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'AF', 'PS', 'TM', 'CV', 'O', 'O']",메뉴추천
니기미 네미(어떤 일에 대하여 몹시 못마땅할 때 욕으로 하는말)의 잘못. 니미와는 다르다,4,"['니기미', '네미', '어떤', '일', '대하', '몹시', '못마땅', '때', '욕', '하', '말', '잘못', '니미', '다르']","['O', 'O', 'O', 'DT', 'B_FOOD', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'AM', 'AF', 'O', 'O']",메뉴추천
노답 어떤 상황에 어떤 사람이 하는 행동이나 다른 것들이 말이 안될 때 사용한다. No (아니다) 답 (Answer).,4,"['노', '답', '어떤', '상황', '어떤', '사람', '하', '행동', '다른', '것', '말', '안', '때', '사용', 'No', '아니', '답', 'Answer']","['PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'O']",메뉴추천
등신 한자로는 等神으로 원래는 한국 무속신앙에서 제례용으로 쓰던 일종의 우상을 일컫는 말이었다. 그것이 (우상처럼) 아무것도 못하는 놈 의 뜻을 거쳐 현재의 의미로 변화되었다.,4,"['등', '신', '한자', '等神', '원래', '한국', '무속신앙', '제례', '쓰', '일종', '우상', '일컫', '말', '이', '그것', '우상', '아무것', '못하', '놈', '의', '뜻', '거치', '현재', '의미', '변화']","['AM', 'PS', 'CV', 'O', 'O', 'LC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'AM', 'PS', 'PS', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'O']",예약
떨거지 겨레붙이나 한통속으로 지내는 사람을 낮잡아 이르는 말. 떨거지 같다는 식으로 귀찮은 사람을 가리킬때 쓰기도 한다. '거지 중에서도 떨어지는 거지'로 아는 사람들도 있는데 전혀 아니며 떼거지 떼거리와도 다른 말이다.,4,"['떨거지', '겨레붙이', '한통속', '지내', '사람', '낮', '잡', '이르', '말', '떨거지', '같', '식', '귀찮', '사람', '가리키', '때', '쓰', '하', '거지', '중', '떨어지', '거지', '알', '사람', '있', '전혀', '아니', '떼거지', '떼거리', '다른', '말', '이']","['O', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'TI', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'LC', 'O', 'PS', 'AM', 'OG', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'PS']",인사
똘추 또라이 + 추한놈을 줄인 말로 풀이하기도 한다. 그런데 어느새부터인가 스모선수의 뒤를 닦아주는 직업을 뜻하는 말 어원이 불분명해서 정확히 어떤 말이 어원이라고 할 순 없지만 맹하거나 멍청한 사람을 비하하는 말인 맹추 멍추 혹은 척추층만증 장애인과 환자를 속되게 이르는 말인 꼽추와 연관이 있어보인다. 어떤 지방에서는 '똘마니 꼬추' 의 준말로 쓰인다고 한다. 그래서 그 지방에서는 여성용으로 똘지 라는 욕설도 있었다고.,4,"['또', '추', '또라이', '+', '추하', '놈', '줄이', '말', '풀이', '하', '그런데', '어느새', '이', '스모', '선수', '뒤', '닦', '주', '직업', '뜻', '말', '어원', '불', '분명', '정확히', '어떤', '말', '어원', '이', '하', '순', '없', '맹하', '멍청', '사람', '비하', '말', '이', '맹추', '멍', '추', '혹은', '척추', '만', '증', '장애인', '환자', '속', '이르', '말', '이', '꼽추', '연관', '있', '보이', '어떤', '지방', '똘마니', '꼬추', '의', '준말', '쓰이', '하', '그래서', '그', '지방', '여성', '또', '이', '욕설', '있']","['PS', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'CV', 'CV', 'TM', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'AM', 'OG', 'LC', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'OG', 'PS', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'TM', 'PS', 'O', 'O', 'CV', 'TM', 'O', 'AM', 'PS', 'CV', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'MT', 'O', 'AM', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'AF', 'O', 'MT', 'CV', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",메뉴추천
메갈 메갈리아 법정에서 워마드 보슬아치와 같이 모욕죄가 인정되었다.,4,"['메가', '메갈리아', '법정', '워마드', '보슬아치', '같이', '모욕죄', '인정']","['OG', 'TM', 'OG', 'TM', 'O', 'O', 'CV', 'PS']",메뉴추천
보슬(아치) 보지와 벼슬(아치)의 합성어로 남자를 봉으로 알고 금품이나 현금을 요구하며 기준 이하의 남자를 쓰레기로 보는 여자 혹은 그러한 행태를 비난하는 용도로 쓰인다. 법정에서 메갈리아 워마드와 같이 모욕죄가 성립되었다.,4,"['보스', '아치', '보지', '벼슬', '아치', '합성어', '남자', '봉', '알', '금품', '현금', '요구', '기준', '이하', '남자', '쓰레기', '보', '여자', '혹은', '그러', '행태', '비난', '용도', '쓰이', '법정', '메갈리아', '워마드와', '같이', '모욕죄', '성립']","['OG', 'TM', 'PS', 'AM', 'TM', 'O', 'O', 'PS', 'AM', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'TM', 'O', 'O', 'CV', 'O']",메뉴추천
빡대가리 머리가 텅텅 비었다는 말로 흔히 경상도에서 많이 사용한다.,4,"['빡대가리', '머리', '텅텅', '비', '말', '흔히', '경상도', '많이', '사용']","['O', 'AM', 'O', 'PS', 'AM', 'O', 'LC', 'O', 'O']",메뉴추천
씨발(씨팔 시발)(썖) 성행위를 뜻하는 '씹할'에서 기원한 욕설. 씨발놈 씨발년(씨발련) 씨발새끼 등과 같이 쓰인다. 식빵 신발,4,"['씨발', '씨팔', '시발)(썖)', '성행위', '뜻', '씹', '기원', '욕설', '씨발놈', '씨발', '년', '씨', '발', '씨', '발', '새끼', '등', '같이', '쓰이', '식빵', '신발']","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PT', 'AM', 'PT', 'AM', 'CV', 'AM', 'O', 'O', 'B_FOOD', 'O']",메뉴추천
씹 여성의 성기를 일컫는 말로 단어 자체로 쓰이기 보다는 주로 '씹-' 형태로 접두어로 자주 쓰인다. '개-' '좆-'과 같이 욕설에서 많이 쓰이는 접두어이다.,4,"['씹', '여성의 성', '이', '일컫', '말', '단어', '자체', '쓰이', '보', '주로', '씹', '형태', '접두어', '자주', '쓰이', '개', '좆', '같이', '욕설', '많이', '쓰이', '접두어', '이']","['O', 'O', 'PS', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS']",메뉴추천
워마드 법정에서 메갈리아 보슬아치와 같이 모욕죄로 인정되었다.,4,"['워마드', '법정', '메갈리아', '보슬아치', '같이', '모욕죄', '인정']","['TM', 'OG', 'TM', 'O', 'O', 'CV', 'PS']",메뉴추천
종간나새끼 함경도 지방의 욕설로 종년의 자식이라는 뜻이다. 북한에서 많이 쓰인다.,4,"['종간', '새끼', '함경도', '지방', '욕설', '종년', '자식', '이', '뜻', '이', '북한', '많이', '쓰이']","['O', 'CV', 'LC', 'MT', 'O', 'O', 'CV', 'PS', 'O', 'PS', 'LC', 'O', 'O']",메뉴추천
좆 좆- '씨발'과 함께 대표적인 욕설이다. 남성의 성기를 일컫는 말로 주로 '좆-' 형태의 접두어로 많이 쓰이며 대부분 작거나 더럽거나 형편 없다는 등의 부정적인 의미를 나타낸다. '개-' '씹-'과 마찬가지로 많이 쓰이는 접두어이다.,4,"['좆', '좆', '씨발', '함께', '대표', '이', '욕설', '이', '남성의 성', '이', '일컫', '말', '주로', '좆', '형태', '접두어', '많이', '쓰이', '대부분', '작', '더럽', '형편', '없', '등', '부정', '이', '의미', '나타내', '개', '씹', '마찬가지', '많이', '쓰이', '접두어', '이']","['O', 'O', 'O', 'O', 'CV', 'PS', 'O', 'PS', 'O', 'PS', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS']",메뉴추천
찐찌버거 찐따 찌질이 버러지 거렁뱅이의 준말. 비슷한 예로 변호사 (변태 호모 사이코)가 있다.,4,"['찐찌', '버거', '찐따', '찌', '버러지', '거렁뱅이', '준말', '비슷', '예', '변호사', '변태', '호모', '사이코', '있']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'CV', 'AF', 'CV', 'AF', 'O']",메뉴추천
촛불좀비 촛불시위자들을 폄하 및 비하하여 이르는 말. 일부 극우 쪽 사람들이 즐겨쓰는 단어이다. (좌파좀비) 여기서 파생된 언어로 역으로 극우적인 인사들을 비하하는 의미의 ‘우좀(우파좀비)’란 단어도 있다. 사실 이 우좀이란 단어는 같은 우익쪽에서 더 잘쓰이는편이다. 그만큼 같은 우익 입장에서 보기에도 이건 좀 아니다 싶을만큼 좋게 안보는것.,4,"['촛불', '좀비', '촛불', '시위', '자', '폄하', '및', '비하', '이르', '말', '일부', '극우', '쪽', '사람', '즐기', '쓰', '단어', '이', '좌파', '좀비', '여기', '파생', '언어', '역', '극우', '이', '인사', '비하', '의미', '우', '좀', '우파', '좀비', '단어', '있', '사실', '이', '우', '좀', '단어', '같', '우익', '쪽', '더', '잘', '쓰이', '편', '이', '그만큼', '같', '우익', '입장', '보', '이건', '좀', '아니', '싶', '만큼', '좋', '안', '보', '것']","['O', 'CV', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'TM', 'O', 'O', 'AM', 'QT', 'OG', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'CV', 'O', 'O', 'FD', 'PS', 'OG', 'PS', 'CV', 'O', 'O', 'TM', 'O', 'PS', 'CV', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'TM', 'O', 'O', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'O', 'O', 'OG', 'LC', 'PS', 'O', 'O', 'AF', 'PS', 'O', 'O', 'PS', 'PS', 'O']",인사
허접쓰레기 또는 허섭스레기 변변치 못한 것을 이르는 말. 원래는 후자가 표준어였으나 이후 전자 역시 표준어로 등재되었다.,4,"['허접쓰레기', '또는', '허섭스레기', '변변', '못하', '것', '이르', '말', '원래', '후자', '표준어', '이', '이후', '전자', '역시', '표준어', '등재']","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'AM', 'O', 'PS', 'CV', 'PS', 'PS', 'MT', 'O', 'CV', 'O']",예약
콜라 먹고싶어요,2,"['콜라', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
콜라 하고싶어요,2,"['콜라', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 원해요,2,"['콜라', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
콜라 하고 싶은데,2,"['콜라', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 하고 싶다,2,"['콜라', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 하고 싶은데,2,"['콜라', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 할게요,2,"['콜라', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 할께요,2,"['콜라', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 해주세요,2,"['콜라', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 하려구요,2,"['콜라', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 되었나요,2,"['콜라', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
콜라 되나요,2,"['콜라', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
콜라 할수 있을까요?,2,"['콜라', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
콜라 싶어요,2,"['콜라', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 언제 가능,2,"['콜라', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
콜라 언제가능할까요,2,"['콜라', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
콜라 한가요?,2,"['콜라', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 갈게,2,"['콜라', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
콜라 할래,2,"['콜라', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콜라 해줘,2,"['콜라', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 확인,2,"['콜라', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
콜라 가능할까요,2,"['콜라', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
콜라 신청 어떻게 하나요,2,"['콜라', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
콜라 주문문의요,2,"['콜라', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
콜라 지금 음식 받을수 있나요,2,"['콜라', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
콜라 주문 변경 가능할까?,2,"['콜라', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
빅 플래터 신청 어떻게 하나요,2,"['빅 플래터', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
보더 샘플러 신청 어떻게 하나요,2,"['보더 샘플러', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
허니 치폴레 쉬림프 신청 어떻게 하나요,2,"['허니 치폴레 쉬림프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
프리타스 피쉬 & 칩스 신청 어떻게 하나요,2,"['프리타스 피쉬 & 칩스', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
보더윙 신청 어떻게 하나요,2,"['보더윙', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
구아카몰 라이브 신청 어떻게 하나요,2,"['구아카몰 라이브', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
엠파나다 신청 어떻게 하나요,2,"['엠파나다', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
구아카몰 볼 신청 어떻게 하나요,2,"['구아카몰 볼', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
퀘소볼 신청 어떻게 하나요,2,"['퀘소볼', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
샐러드 주문문의요,2,"['샐러드', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
샐러드 주문 변경 가능할까?,2,"['샐러드', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
그릴드 멕시칸 콘  신청 어떻게 하나요,2,"['그릴드 멕시칸 콘', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
그릴드멕시칸콘  신청 어떻게 하나요,2,"['그릴드 멕시칸 콘', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
시즐링 화이타 샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['시즐링 화이타 샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
타코 샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['타코 샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
콥샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['콥 샐러드', '신청', '어떻', '하']","['O', 'O', 'O', 'PS']",예약
하우스샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['하우스 샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
하우스 샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['하우스 샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
보더볼 신청 어떻게 하나요,2,"['보더볼', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스프 먹고싶어요,2,"['스프', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
스프 하고싶어요,2,"['스프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 원해요,2,"['스프', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
스프 하고 싶은데,2,"['스프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 하고 싶다,2,"['스프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 하고 싶은데,2,"['스프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 할게요,2,"['스프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 할께요,2,"['스프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 해주세요,2,"['스프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 하려구요,2,"['스프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 되었나요,2,"['스프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
스프 되나요,2,"['스프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
스프 할수 있을까요?,2,"['스프', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
스프 싶어요,2,"['스프', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 언제 가능,2,"['스프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
스프 언제가능할까요,2,"['스프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
스프 한가요?,2,"['스프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 갈게,2,"['스프', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
스프 할래,2,"['스프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
스프 해줘,2,"['스프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
스프 확인,2,"['스프', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
스프 가능할까요,2,"['스프', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
스프 신청 어떻게 하나요,2,"['스프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스프 주문문의요,2,"['스프', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
스프 지금 음식 받을수 있나요,2,"['스프', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
스프 주문 변경 가능할까?,2,"['스프', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
비프 타코 라이스 신청 어떻게 하나요,2,"['비프 타코 라이스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
쉬림프 & 소시지 포솔레 신청 어떻게 하나요,2,"['쉬림프 & 소시지 포솔레', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
치킨 또띠아 수프 신청 어떻게 하나요,2,"['치킨 또띠아 수프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스테이크 신청 어떻게 하나요,2,"['스테이크', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스테이크 주문문의요,2,"['스테이크', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
스테이크 주문 변경 가능할까?,2,"['스테이크', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
립아이 스테이크 & 쉬림프 신청 어떻게 하나요,2,"['립아이 스테이크 & 쉬림프', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
메가 쉬림프 화이타 신청 어떻게 하나요,2,"['메가 쉬림프 화이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
콰트로 하이타 먹고싶어요,2,"['콰트로 하이타', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
콰트로 하이타 하고싶어요,2,"['콰트로 하이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 원해요,2,"['콰트로 하이타', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
콰트로 하이타 하고 싶은데,2,"['콰트로 하이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 하고 싶다,2,"['콰트로 하이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 하고 싶은데,2,"['콰트로 하이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 할게요,2,"['콰트로 하이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 할께요,2,"['콰트로 하이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 해주세요,2,"['콰트로 하이타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 하려구요,2,"['콰트로 하이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 되었나요,2,"['콰트로 하이타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
콰트로 하이타 되나요,2,"['콰트로 하이타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
콰트로 하이타 할수 있을까요?,2,"['콰트로 하이타', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
콰트로 하이타 싶어요,2,"['콰트로 하이타', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 언제 가능,2,"['콰트로 하이타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
콰트로 하이타 언제가능할까요,2,"['콰트로 하이타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
콰트로 하이타 한가요?,2,"['콰트로 하이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 갈게,2,"['콰트로 하이타', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
콰트로 하이타 할래,2,"['콰트로 하이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
콰트로 하이타 해줘,2,"['콰트로 하이타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콰트로 하이타 확인,2,"['콰트로 하이타', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
콰트로 하이타 가능할까요,2,"['콰트로 하이타', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
콰트로 하이타 신청 어떻게 하나요,2,"['콰트로 하이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
콰트로 하이타 주문문의요,2,"['콰트로 하이타', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
콰트로 하이타 지금 음식 받을수 있나요,2,"['콰트로 하이타', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
콰트로 하이타 주문 변경 가능할까?,2,"['콰트로 하이타', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
텍사스 바비큐 폭립 신청 어떻게 하나요,2,"['텍사스 바비큐 폭립', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
얼티밋 화이타 신청 어떻게 하나요,2,"['얼티밋 화이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
치폴레 화이타_치킨 싸이 신청 어떻게 하나요,2,"['치폴레 화이타치킨 싸이', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
치폴레 화이타 먹고싶어요,2,"['치폴레 화이타', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
치폴레 화이타 하고싶어요,2,"['치폴레 화이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 원해요,2,"['치폴레 화이타', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
치폴레 화이타 하고 싶은데,2,"['치폴레 화이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 하고 싶다,2,"['치폴레 화이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 하고 싶은데,2,"['치폴레 화이타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 할게요,2,"['치폴레 화이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 할께요,2,"['치폴레 화이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 해주세요,2,"['치폴레 화이타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 하려구요,2,"['치폴레 화이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 되었나요,2,"['치폴레 화이타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
치폴레 화이타 되나요,2,"['치폴레 화이타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
치폴레 화이타 할수 있을까요?,2,"['치폴레 화이타', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
치폴레 화이타 싶어요,2,"['치폴레 화이타', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 언제 가능,2,"['치폴레 화이타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
치폴레 화이타 언제가능할까요,2,"['치폴레 화이타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
치폴레 화이타 한가요?,2,"['치폴레 화이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 갈게,2,"['치폴레 화이타', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
치폴레 화이타 할래,2,"['치폴레 화이타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
치폴레 화이타 해줘,2,"['치폴레 화이타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
치폴레 화이타 확인,2,"['치폴레 화이타', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
치폴레 화이타 가능할까요,2,"['치폴레 화이타', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
치폴레 화이타 신청 어떻게 하나요,2,"['치폴레 화이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
치폴레 화이타 주문문의요,2,"['치폴레 화이타', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
치폴레 화이타 지금 음식 받을수 있나요,2,"['치폴레 화이타', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
치폴레 화이타 주문 변경 가능할까?,2,"['치폴레 화이타', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
몬트레이 랜치 치킨 화이타 신청 어떻게 하나요,2,"['몬트레이 랜치 치킨 화이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
메스퀴드 그릴 화이타 신청 어떻게 하나요,2,"['메스퀴드 그릴 화이타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
퀘사디아 신청 어떻게 하나요,2,"['퀘사디아', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
퀘사디아 주문문의요,2,"['퀘사디아', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
퀘사디아 주문 변경 가능할까?,2,"['퀘사디아', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
랜칠라다 신청 어떻게 하나요,2,"['랜칠라다', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
더블 스텍 클럽 퀘사디아 신청 어떻게 하나요,2,"['더블 스텍 클럽 퀘사디아', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
화이타 퀘사디아 신청 어떻게 하나요,2,"['화이타 퀘사디아', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
폴드포크 퀘사디아 신청 어떻게 하나요,2,"['폴드포크 퀘사디아', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
타코 신청 어떻게 하나요,2,"['타코', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
타코 주문문의요,2,"['타코', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
타코 주문 변경 가능할까?,2,"['타코', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
부리또 신청 어떻게 하나요,2,"['부리또', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
부리또 주문문의요,2,"['부리또', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
부리또 주문 변경 가능할까?,2,"['부리또', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
카르네 아사다 스테이크 타코 신청 어떻게 하나요,2,"['카르네 아사다 스테이크 타코', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
허니 치폴레 쉬림프 타코 신청 어떻게 하나요,2,"['허니 치폴레 쉬림프 타코', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
사우스 웨스트 치킨 타코 신청 어떻게 하나요,2,"['사우스 웨스트 치킨 타코', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
폴드포크 타코 신청 어떻게 하나요,2,"['폴드포크 타코', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
쓰리 소스 화이타 부리또 신청 어떻게 하나요,2,"['쓰리 소스 화이타 부리또', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
치미창가 신청 어떻게 하나요,2,"['치미창가', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
클래식 부리또 신청 어떻게 하나요,2,"['클래식 부리또', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
델리오 신청 어떻게 하나요,2,"['델리오', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
엘파소 신청 어떻게 하나요,2,"['엘파소', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
슈페리어 신청 어떻게 하나요,2,"['슈페리어', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
토마토 함박 스테이크 먹고싶어요,2,"['토마토 함박 스테이크', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 하고싶어요,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 원해요,2,"['토마토 함박 스테이크', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
토마토 함박 스테이크 하고 싶은데,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 하고 싶다,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 하고 싶은데,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 할게요,2,"['토마토 함박 스테이크', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 할께요,2,"['토마토 함박 스테이크', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 해주세요,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 하려구요,2,"['토마토 함박 스테이크', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 되었나요,2,"['토마토 함박 스테이크', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
토마토 함박 스테이크 되나요,2,"['토마토 함박 스테이크', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
토마토 함박 스테이크 할수 있을까요?,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
토마토 함박 스테이크 싶어요,2,"['토마토 함박 스테이크', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 언제 가능,2,"['토마토 함박 스테이크', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
토마토 함박 스테이크 언제가능할까요,2,"['토마토 함박 스테이크', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
토마토 함박 스테이크 한가요?,2,"['토마토 함박 스테이크', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 갈게,2,"['토마토 함박 스테이크', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
토마토 함박 스테이크 할래,2,"['토마토 함박 스테이크', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 해줘,2,"['토마토 함박 스테이크', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
토마토 함박 스테이크 확인,2,"['토마토 함박 스테이크', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
토마토 함박 스테이크 가능할까요,2,"['토마토 함박 스테이크', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
토마토 함박 스테이크 신청 어떻게 하나요,2,"['토마토 함박 스테이크', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
토마토 함박 스테이크 주문문의요,2,"['토마토 함박 스테이크', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
토마토 함박 스테이크 지금 음식 받을수 있나요,2,"['토마토 함박 스테이크', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
토마토 함박 스테이크 주문 변경 가능할까?,2,"['토마토 함박 스테이크', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
함박 스테이크앤 필라프 먹고싶어요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 하고싶어요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 원해요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
함박 스테이크앤 필라프 하고 싶은데,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 하고 싶다,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 하고 싶은데,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 할게요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 할께요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 해주세요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 하려구요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 되었나요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
함박 스테이크앤 필라프 되나요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
함박 스테이크앤 필라프 할수 있을까요?,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
함박 스테이크앤 필라프 싶어요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 언제 가능,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
함박 스테이크앤 필라프 언제가능할까요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
함박 스테이크앤 필라프 한가요?,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 갈게,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
함박 스테이크앤 필라프 할래,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 해줘,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
함박 스테이크앤 필라프 확인,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
함박 스테이크앤 필라프 가능할까요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
함박 스테이크앤 필라프 신청 어떻게 하나요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
함박 스테이크앤 필라프 주문문의요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
함박 스테이크앤 필라프 지금 음식 받을수 있나요,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
함박 스테이크앤 필라프 주문 변경 가능할까?,2,"['함박 스테이크앤 필라프', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
키즈 퀘사디아 신청 어떻게 하나요,2,"['키즈 퀘사디아', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
치킨 텐더 신청 어떻게 하나요,2,"['치킨 텐더', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
토마토 스파게티 신청 어떻게 하나요,2,"['토마토 스파게티', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
파스타 먹고싶어요,2,"['파스타', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
파스타 하고싶어요,2,"['파스타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 원해요,2,"['파스타', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
파스타 하고 싶은데,2,"['파스타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 하고 싶다,2,"['파스타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 하고 싶은데,2,"['파스타', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 할게요,2,"['파스타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 할께요,2,"['파스타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 해주세요,2,"['파스타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 하려구요,2,"['파스타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 되었나요,2,"['파스타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
파스타 되나요,2,"['파스타', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
파스타 할수 있을까요?,2,"['파스타', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
파스타 싶어요,2,"['파스타', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 언제 가능,2,"['파스타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
파스타 언제가능할까요,2,"['파스타', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
파스타 한가요?,2,"['파스타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 갈게,2,"['파스타', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
파스타 할래,2,"['파스타', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
파스타 해줘,2,"['파스타', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
파스타 확인,2,"['파스타', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
파스타 가능할까요,2,"['파스타', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
파스타 신청 어떻게 하나요,2,"['파스타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
파스타 주문문의요,2,"['파스타', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
파스타 지금 음식 받을수 있나요,2,"['파스타', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
파스타 주문 변경 가능할까?,2,"['파스타', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
피쉬 & 칩스 세트 먹고싶어요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 하고싶어요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 원해요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
피쉬 & 칩스 세트 하고 싶은데,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 하고 싶다,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 하고 싶은데,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 할게요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 할께요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 해주세요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 하려구요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 되었나요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
피쉬 & 칩스 세트 되나요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
피쉬 & 칩스 세트 할수 있을까요?,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
피쉬 & 칩스 세트 싶어요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 언제 가능,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
피쉬 & 칩스 세트 언제가능할까요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
피쉬 & 칩스 세트 한가요?,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 갈게,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
피쉬 & 칩스 세트 할래,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 해줘,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피쉬 & 칩스 세트 확인,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
피쉬 & 칩스 세트 가능할까요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
피쉬 & 칩스 세트 신청 어떻게 하나요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
피쉬 & 칩스 세트 주문문의요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
피쉬 & 칩스 세트 지금 음식 받을수 있나요,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
피쉬 & 칩스 세트 주문 변경 가능할까?,2,"['피쉬 & 칩스 세트', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
빅플래터 세트 먹고싶어요,2,"['빅플래터 세트', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
빅플래터 세트 하고싶어요,2,"['빅플래터 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 원해요,2,"['빅플래터 세트', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
빅플래터 세트 하고 싶은데,2,"['빅플래터 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 하고 싶다,2,"['빅플래터 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 하고 싶은데,2,"['빅플래터 세트', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 할게요,2,"['빅플래터 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 할께요,2,"['빅플래터 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 해주세요,2,"['빅플래터 세트', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 하려구요,2,"['빅플래터 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 되었나요,2,"['빅플래터 세트', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
빅플래터 세트 되나요,2,"['빅플래터 세트', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
빅플래터 세트 할수 있을까요?,2,"['빅플래터 세트', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
빅플래터 세트 싶어요,2,"['빅플래터 세트', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 언제 가능,2,"['빅플래터 세트', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
빅플래터 세트 언제가능할까요,2,"['빅플래터 세트', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
빅플래터 세트 한가요?,2,"['빅플래터 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 갈게,2,"['빅플래터 세트', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
빅플래터 세트 할래,2,"['빅플래터 세트', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
빅플래터 세트 해줘,2,"['빅플래터 세트', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
빅플래터 세트 확인,2,"['빅플래터 세트', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
빅플래터 세트 가능할까요,2,"['빅플래터 세트', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
빅플래터 세트 신청 어떻게 하나요,2,"['빅플래터 세트', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
빅플래터 세트 주문문의요,2,"['빅플래터 세트', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
빅플래터 세트 지금 음식 받을수 있나요,2,"['빅플래터 세트', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
빅플래터 세트 주문 변경 가능할까?,2,"['빅플래터 세트', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
패밀리세트 D 먹고싶어요,2,"['패밀리세트 D', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
패밀리세트 D 하고싶어요,2,"['패밀리세트 D', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 원해요,2,"['패밀리세트 D', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
패밀리세트 D 하고 싶은데,2,"['패밀리세트 D', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 하고 싶다,2,"['패밀리세트 D', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 하고 싶은데,2,"['패밀리세트 D', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 할게요,2,"['패밀리세트 D', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 할께요,2,"['패밀리세트 D', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 해주세요,2,"['패밀리세트 D', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 하려구요,2,"['패밀리세트 D', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 되었나요,2,"['패밀리세트 D', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 D 되나요,2,"['패밀리세트 D', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 D 할수 있을까요?,2,"['패밀리세트 D', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
패밀리세트 D 싶어요,2,"['패밀리세트 D', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 언제 가능,2,"['패밀리세트 D', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
패밀리세트 D 언제가능할까요,2,"['패밀리세트 D', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
패밀리세트 D 한가요?,2,"['패밀리세트 D', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 갈게,2,"['패밀리세트 D', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
패밀리세트 D 할래,2,"['패밀리세트 D', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 D 해줘,2,"['패밀리세트 D', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 D 확인,2,"['패밀리세트 D', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 D 가능할까요,2,"['패밀리세트 D', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
패밀리세트 D 신청 어떻게 하나요,2,"['패밀리세트 D', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
패밀리세트 D 주문문의요,2,"['패밀리세트 D', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
패밀리세트 D 지금 음식 받을수 있나요,2,"['패밀리세트 D', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
패밀리세트 D 주문 변경 가능할까?,2,"['패밀리세트 D', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
패밀리세트 패밀리세트 C 먹고싶어요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '먹', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 하고싶어요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 원해요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '원']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'TM']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 하고 싶은데,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 하고 싶다,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 하고 싶은데,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 할게요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 할께요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 해주세요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '주']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 하려구요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 되었나요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '되']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 되나요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '되']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 할수 있을까요?,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '수', '있']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 싶어요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '싶']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 언제 가능,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '언제', '가능']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 언제가능할까요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '언제', '가능']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 한가요?,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 갈게,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '갈']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'TM']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 할래,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 해줘,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '하', '주']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 확인,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '확인']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 가능할까요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '가능']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'LC']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 신청 어떻게 하나요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '신청', '어떻', '하']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
패밀리세트 패밀리세트 C 주문문의요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '주문', '문의']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
패밀리세트 패밀리세트 C 지금 음식 받을수 있나요,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
패밀리세트 패밀리세트 C 주문 변경 가능할까?,2,"['패밀리', '세트', '패밀리세트 C', '주문', '변경', '가능']","['CV', 'B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
커플 세트 A 먹고싶어요,2,"['커플 세트 A', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
커플 세트 A 하고싶어요,2,"['커플 세트 A', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 원해요,2,"['커플 세트 A', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
커플 세트 A 하고 싶은데,2,"['커플 세트 A', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 하고 싶다,2,"['커플 세트 A', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 하고 싶은데,2,"['커플 세트 A', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 할게요,2,"['커플 세트 A', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 할께요,2,"['커플 세트 A', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 해주세요,2,"['커플 세트 A', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 하려구요,2,"['커플 세트 A', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 되었나요,2,"['커플 세트 A', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 A 되나요,2,"['커플 세트 A', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 A 할수 있을까요?,2,"['커플 세트 A', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
커플 세트 A 싶어요,2,"['커플 세트 A', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 언제 가능,2,"['커플 세트 A', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
커플 세트 A 언제가능할까요,2,"['커플 세트 A', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
커플 세트 A 한가요?,2,"['커플 세트 A', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 갈게,2,"['커플 세트 A', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
커플 세트 A 할래,2,"['커플 세트 A', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 A 해줘,2,"['커플 세트 A', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 A 확인,2,"['커플 세트 A', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 A 가능할까요,2,"['커플 세트 A', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
커플 세트 A 신청 어떻게 하나요,2,"['커플 세트 A', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
커플 세트 A 주문문의요,2,"['커플 세트 A', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
커플 세트 A 지금 음식 받을수 있나요,2,"['커플 세트 A', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
커플 세트 A 주문 변경 가능할까?,2,"['커플 세트 A', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
커플 세트 B 먹고싶어요,2,"['커플 세트 B', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
커플 세트 B 하고싶어요,2,"['커플 세트 B', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 원해요,2,"['커플 세트 B', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
커플 세트 B 하고 싶은데,2,"['커플 세트 B', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 하고 싶다,2,"['커플 세트 B', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 하고 싶은데,2,"['커플 세트 B', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 할게요,2,"['커플 세트 B', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 할께요,2,"['커플 세트 B', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 해주세요,2,"['커플 세트 B', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 하려구요,2,"['커플 세트 B', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 되었나요,2,"['커플 세트 B', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 B 되나요,2,"['커플 세트 B', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 B 할수 있을까요?,2,"['커플 세트 B', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
커플 세트 B 싶어요,2,"['커플 세트 B', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 언제 가능,2,"['커플 세트 B', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
커플 세트 B 언제가능할까요,2,"['커플 세트 B', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
커플 세트 B 한가요?,2,"['커플 세트 B', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 갈게,2,"['커플 세트 B', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
커플 세트 B 할래,2,"['커플 세트 B', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
커플 세트 B 해줘,2,"['커플 세트 B', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
커플 세트 B 확인,2,"['커플 세트 B', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
커플 세트 B 가능할까요,2,"['커플 세트 B', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
커플 세트 B 신청 어떻게 하나요,2,"['커플 세트 B', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
커플 세트 B 주문문의요,2,"['커플 세트 B', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
커플 세트 B 지금 음식 받을수 있나요,2,"['커플 세트 B', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
커플 세트 B 주문 변경 가능할까?,2,"['커플 세트 B', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
버거 신청 어떻게 하나요,2,"['버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
버거 주문문의요,2,"['버거', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
버거 주문 변경 가능할까?,2,"['버거', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
트리플 머시룸 버거 신청 어떻게 하나요,2,"['트리플 머시룸 버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
OTB 구아카몰 버거 신청 어떻게 하나요,2,"['OTB 구아카몰 버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
OTB 블랑코 퀘소 버거 신청 어떻게 하나요,2,"['OTB 블랑코 퀘소 버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스리라차 치킨 버거 신청 어떻게 하나요,2,"['스리라차 치킨 버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
프레즐 치즈케이크 신청 어떻게 하나요,2,"['프레즐 치즈케이크', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
보더 브라우니 썬데 신청 어떻게 하나요,2,"['보더 브라우니 썬데', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
츄러스 먹고싶어요,2,"['츄러스', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
츄러스 하고싶어요,2,"['츄러스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 원해요,2,"['츄러스', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
츄러스 하고 싶은데,2,"['츄러스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 하고 싶다,2,"['츄러스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 하고 싶은데,2,"['츄러스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 할게요,2,"['츄러스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 할께요,2,"['츄러스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 해주세요,2,"['츄러스', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 하려구요,2,"['츄러스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 되었나요,2,"['츄러스', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
츄러스 되나요,2,"['츄러스', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
츄러스 할수 있을까요?,2,"['츄러스', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
츄러스 싶어요,2,"['츄러스', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 언제 가능,2,"['츄러스', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
츄러스 언제가능할까요,2,"['츄러스', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
츄러스 한가요?,2,"['츄러스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 갈게,2,"['츄러스', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
츄러스 할래,2,"['츄러스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
츄러스 해줘,2,"['츄러스', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
츄러스 확인,2,"['츄러스', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
츄러스 가능할까요,2,"['츄러스', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
츄러스 신청 어떻게 하나요,2,"['츄러스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
츄러스 주문문의요,2,"['츄러스', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
츄러스 지금 음식 받을수 있나요,2,"['츄러스', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
츄러스 주문 변경 가능할까?,2,"['츄러스', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
아이스크림 신청 어떻게 하나요,2,"['아이스크림', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
쏘빠삐야 신청 어떻게 하나요,2,"['쏘빠삐야', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
츄러스 & 아이스크림 신청 어떻게 하나요,2,"['츄러스 & 아이스크림', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
마가리타 신청 어떻게 하나요,2,"['마가리타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스페셜리타 신청 어떻게 하나요,2,"['스페셜리타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
맥주 신청 어떻게 하나요,2,"['맥주', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
데킬라 신청 어떻게 하나요,2,"['데킬라', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
와인 신청 어떻게 하나요,2,"['와인', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
무알콜 드링크 신청 어떻게 하나요,2,"['무알콜 드링크', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
무알콜음료 먹고싶어요,2,"['무알콜음료', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
무알콜음료 하고싶어요,2,"['무알콜음료', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 원해요,2,"['무알콜음료', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
무알콜음료 하고 싶은데,2,"['무알콜음료', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 하고 싶다,2,"['무알콜음료', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 하고 싶은데,2,"['무알콜음료', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 할게요,2,"['무알콜음료', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 할께요,2,"['무알콜음료', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 해주세요,2,"['무알콜음료', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 하려구요,2,"['무알콜음료', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 되었나요,2,"['무알콜음료', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
무알콜음료 되나요,2,"['무알콜음료', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
무알콜음료 할수 있을까요?,2,"['무알콜음료', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
무알콜음료 싶어요,2,"['무알콜음료', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 언제 가능,2,"['무알콜음료', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
무알콜음료 언제가능할까요,2,"['무알콜음료', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
무알콜음료 한가요?,2,"['무알콜음료', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 갈게,2,"['무알콜음료', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
무알콜음료 할래,2,"['무알콜음료', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
무알콜음료 해줘,2,"['무알콜음료', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
무알콜음료 확인,2,"['무알콜음료', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
무알콜음료 가능할까요,2,"['무알콜음료', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
무알콜음료 신청 어떻게 하나요,2,"['무알콜음료', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
무알콜음료 주문문의요,2,"['무알콜음료', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
무알콜음료 지금 음식 받을수 있나요,2,"['무알콜음료', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
무알콜음료 주문 변경 가능할까?,2,"['무알콜음료', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
마라탕 신청 어떻게 하나요,2,"['마라탕', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
마라탕 주문문의요,2,"['마라탕', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
마라탕 주문 변경 가능할까?,2,"['마라탕', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
필라프 먹고싶어요,2,"['필라프', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
필라프 하고싶어요,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 원해요,2,"['필라프', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
필라프 하고 싶은데,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하고 싶다,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하고 싶은데,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 할게요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 할께요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 해주세요,2,"['필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하려구요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 되었나요,2,"['필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 되나요,2,"['필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 할수 있을까요?,2,"['필라프', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
필라프 싶어요,2,"['필라프', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 언제 가능,2,"['필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
필라프 언제가능할까요,2,"['필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
필라프 한가요?,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 갈게,2,"['필라프', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
필라프 할래,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 해줘,2,"['필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 확인,2,"['필라프', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 가능할까요,2,"['필라프', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
필라프 신청 어떻게 하나요,2,"['필라프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
필라프 주문문의요,2,"['필라프', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
필라프 지금 음식 받을수 있나요,2,"['필라프', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
필라프 주문 변경 가능할까?,2,"['필라프', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
사이다 먹고싶어요,2,"['사이다', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
사이다 하고싶어요,2,"['사이다', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 원해요,2,"['사이다', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
사이다 하고 싶은데,2,"['사이다', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 하고 싶다,2,"['사이다', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 하고 싶은데,2,"['사이다', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 할게요,2,"['사이다', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 할께요,2,"['사이다', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 해주세요,2,"['사이다', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 하려구요,2,"['사이다', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 되었나요,2,"['사이다', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
사이다 되나요,2,"['사이다', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
사이다 할수 있을까요?,2,"['사이다', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
사이다 싶어요,2,"['사이다', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 언제 가능,2,"['사이다', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
사이다 언제가능할까요,2,"['사이다', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
사이다 한가요?,2,"['사이다', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 갈게,2,"['사이다', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
사이다 할래,2,"['사이다', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
사이다 해줘,2,"['사이다', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
사이다 확인,2,"['사이다', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
사이다 가능할까요,2,"['사이다', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
사이다 신청 어떻게 하나요,2,"['사이다', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
사이다 주문문의요,2,"['사이다', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
사이다 지금 음식 받을수 있나요,2,"['사이다', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
사이다 주문 변경 가능할까?,2,"['사이다', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
감튀 먹고싶어요,2,"['감튀', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
감튀 하고싶어요,2,"['감튀', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 원해요,2,"['감튀', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
감튀 하고 싶은데,2,"['감튀', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 하고 싶다,2,"['감튀', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 하고 싶은데,2,"['감튀', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 할게요,2,"['감튀', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 할께요,2,"['감튀', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 해주세요,2,"['감튀', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 하려구요,2,"['감튀', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 되었나요,2,"['감튀', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
감튀 되나요,2,"['감튀', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
감튀 할수 있을까요?,2,"['감튀', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
감튀 싶어요,2,"['감튀', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 언제 가능,2,"['감튀', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
감튀 언제가능할까요,2,"['감튀', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
감튀 한가요?,2,"['감튀', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 갈게,2,"['감튀', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
감튀 할래,2,"['감튀', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
감튀 해줘,2,"['감튀', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
감튀 확인,2,"['감튀', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
감튀 가능할까요,2,"['감튀', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
감튀 신청 어떻게 하나요,2,"['감튀', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
감튀 주문문의요,2,"['감튀', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
감튀 지금 음식 받을수 있나요,2,"['감튀', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
감튀 주문 변경 가능할까?,2,"['감튀', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
플레터 신청 어떻게 하나요,2,"['플레터', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
플레터 주문문의요,2,"['플레터', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
플레터 주문 변경 가능할까?,2,"['플레터', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
셍맥주 먹고싶어요,2,"['셍맥주', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
셍맥주 하고싶어요,2,"['셍맥주', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 원해요,2,"['셍맥주', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
셍맥주 하고 싶은데,2,"['셍맥주', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 하고 싶다,2,"['셍맥주', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 하고 싶은데,2,"['셍맥주', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 할게요,2,"['셍맥주', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 할께요,2,"['셍맥주', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 해주세요,2,"['셍맥주', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 하려구요,2,"['셍맥주', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 되었나요,2,"['셍맥주', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥주 되나요,2,"['셍맥주', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥주 할수 있을까요?,2,"['셍맥주', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
셍맥주 싶어요,2,"['셍맥주', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 언제 가능,2,"['셍맥주', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
셍맥주 언제가능할까요,2,"['셍맥주', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
셍맥주 한가요?,2,"['셍맥주', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 갈게,2,"['셍맥주', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
셍맥주 할래,2,"['셍맥주', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥주 해줘,2,"['셍맥주', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥주 확인,2,"['셍맥주', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥주 가능할까요,2,"['셍맥주', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
셍맥주 신청 어떻게 하나요,2,"['셍맥주', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
셍맥주 주문문의요,2,"['셍맥주', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
셍맥주 지금 음식 받을수 있나요,2,"['셍맥주', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
셍맥주 주문 변경 가능할까?,2,"['셍맥주', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
셍맥 먹고싶어요,2,"['셍맥', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
셍맥 하고싶어요,2,"['셍맥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 원해요,2,"['셍맥', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
셍맥 하고 싶은데,2,"['셍맥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 하고 싶다,2,"['셍맥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 하고 싶은데,2,"['셍맥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 할게요,2,"['셍맥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 할께요,2,"['셍맥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 해주세요,2,"['셍맥', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 하려구요,2,"['셍맥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 되었나요,2,"['셍맥', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥 되나요,2,"['셍맥', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥 할수 있을까요?,2,"['셍맥', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
셍맥 싶어요,2,"['셍맥', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 언제 가능,2,"['셍맥', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
셍맥 언제가능할까요,2,"['셍맥', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
셍맥 한가요?,2,"['셍맥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 갈게,2,"['셍맥', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
셍맥 할래,2,"['셍맥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
셍맥 해줘,2,"['셍맥', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
셍맥 확인,2,"['셍맥', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
셍맥 가능할까요,2,"['셍맥', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
셍맥 신청 어떻게 하나요,2,"['셍맥', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
셍맥 주문문의요,2,"['셍맥', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
셍맥 지금 음식 받을수 있나요,2,"['셍맥', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
셍맥 주문 변경 가능할까?,2,"['셍맥', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
레드와인 신청 어떻게 하나요,2,"['레드', '와인', '신청', '어떻', '하']","['TM', 'B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
화이트와인 신청 어떻게 하나요,2,"['화이트', '와인', '신청', '어떻', '하']","['TM', 'B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
바나나 신청 어떻게 하나요,2,"['바나나', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
바나나 주문문의요,2,"['바나나', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
바나나 주문 변경 가능할까?,2,"['바나나', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
사과 신청 어떻게 하나요,2,"['사과', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
사과 주문문의요,2,"['사과', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
사과 주문 변경 가능할까?,2,"['사과', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
샤브샤브 신청 어떻게 하나요,2,"['샤브샤브', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
샤브샤브 주문문의요,2,"['샤브샤브', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
샤브샤브 주문 변경 가능할까?,2,"['샤브샤브', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
핫소스 신청 어떻게 하나요,2,"['핫소스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
핫소스 주문문의요,2,"['핫소스', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
핫소스 주문 변경 가능할까?,2,"['핫소스', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
플레터 신청 어떻게 하나요,2,"['플레터', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
플레터 주문문의요,2,"['플레터', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
플레터 주문 변경 가능할까?,2,"['플레터', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
샘플러 신청 어떻게 하나요,2,"['샘플러', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
샘플러 주문문의요,2,"['샘플러', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
샘플러 주문 변경 가능할까?,2,"['샘플러', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
초밥 신청 어떻게 하나요,2,"['초밥', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
초밥 주문문의요,2,"['초밥', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
초밥 주문 변경 가능할까?,2,"['초밥', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
햄버거 먹고싶어요,2,"['햄버거', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
햄버거 하고싶어요,2,"['햄버거', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 원해요,2,"['햄버거', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
햄버거 하고 싶은데,2,"['햄버거', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 하고 싶다,2,"['햄버거', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 하고 싶은데,2,"['햄버거', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 할게요,2,"['햄버거', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 할께요,2,"['햄버거', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 해주세요,2,"['햄버거', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 하려구요,2,"['햄버거', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 되었나요,2,"['햄버거', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
햄버거 되나요,2,"['햄버거', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
햄버거 할수 있을까요?,2,"['햄버거', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
햄버거 싶어요,2,"['햄버거', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 언제 가능,2,"['햄버거', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
햄버거 언제가능할까요,2,"['햄버거', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
햄버거 한가요?,2,"['햄버거', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 갈게,2,"['햄버거', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
햄버거 할래,2,"['햄버거', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
햄버거 해줘,2,"['햄버거', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
햄버거 확인,2,"['햄버거', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
햄버거 가능할까요,2,"['햄버거', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
햄버거 신청 어떻게 하나요,2,"['햄버거', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
햄버거 주문문의요,2,"['햄버거', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
햄버거 지금 음식 받을수 있나요,2,"['햄버거', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
햄버거 주문 변경 가능할까?,2,"['햄버거', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
뇨끼 먹고싶어요,2,"['뇨', '끼', '먹', '싶']","['O', 'AM', 'O', 'PS']",기타
뇨끼 하고싶어요,2,"['뇨', '끼', '하', '싶']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 원해요,2,"['뇨', '끼', '원']","['O', 'AM', 'TM']",기타
뇨끼 하고 싶은데,2,"['뇨', '끼', '하', '싶']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 하고 싶다,2,"['뇨', '끼', '하', '싶']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 하고 싶은데,2,"['뇨', '끼', '하', '싶']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 할게요,2,"['뇨', '끼', '하']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 할께요,2,"['뇨', '끼', '하']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 해주세요,2,"['뇨', '끼', '하', '주']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 하려구요,2,"['뇨', '끼', '하']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 되었나요,2,"['뇨', '끼', '되']","['O', 'AM', 'O']",기타
뇨끼 되나요,2,"['뇨', '끼', '되']","['O', 'AM', 'O']",기타
뇨끼 할수 있을까요?,2,"['뇨', '끼', '하', '수', '있']","['O', 'AM', 'PS', 'DT', 'O']",기타
뇨끼 싶어요,2,"['뇨', '끼', '싶']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 언제 가능,2,"['뇨', '끼', '언제', '가능']","['O', 'AM', 'O', 'LC']",기타
뇨끼 언제가능할까요,2,"['뇨', '끼', '언제', '가능']","['O', 'AM', 'O', 'LC']",기타
뇨끼 한가요?,2,"['뇨', '끼', '하']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 갈게,2,"['뇨', '끼', '갈']","['O', 'AM', 'TM']",기타
뇨끼 할래,2,"['뇨', '끼', '하']","['O', 'AM', 'PS']",기타
뇨끼 해줘,2,"['뇨', '끼', '하', '주']","['O', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
뇨끼 확인,2,"['뇨', '끼', '확인']","['O', 'AM', 'O']",기타
뇨끼 가능할까요,2,"['뇨', '끼', '가능']","['O', 'AM', 'LC']",기타
뇨끼 신청 어떻게 하나요,2,"['뇨', '끼', '신청', '어떻', '하']","['O', 'AM', 'O', 'O', 'PS']",예약
뇨끼 주문문의요,2,"['뇨', '끼', '주문', '문의']","['O', 'AM', 'O', 'PS']",매장문의
뇨끼 지금 음식 받을수 있나요,2,"['뇨', '끼', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['O', 'AM', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
뇨끼 주문 변경 가능할까?,2,"['뇨', '끼', '주문', '변경', '가능']","['O', 'AM', 'O', 'O', 'LC']",예약
짜장면 신청 어떻게 하나요,2,"['짜장면', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
짜장면 주문문의요,2,"['짜장면', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
짜장면 주문 변경 가능할까?,2,"['짜장면', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
라자냐 신청 어떻게 하나요,2,"['라자냐', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
라자냐 주문문의요,2,"['라자냐', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
라자냐 주문 변경 가능할까?,2,"['라자냐', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
치킨 신청 어떻게 하나요,2,"['치킨', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
치킨 주문문의요,2,"['치킨', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
치킨 주문 변경 가능할까?,2,"['치킨', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
피자 신청 어떻게 하나요,2,"['피자', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
피자 주문문의요,2,"['피자', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
피자 주문 변경 가능할까?,2,"['피자', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
캐밥 먹고싶어요,2,"['캐', '밥', '먹', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
캐밥 하고싶어요,2,"['캐', '밥', '하', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 원해요,2,"['캐', '밥', '원']","['O', 'B_FOOD', 'TM']",기타
캐밥 하고 싶은데,2,"['캐', '밥', '하', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 하고 싶다,2,"['캐', '밥', '하', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 하고 싶은데,2,"['캐', '밥', '하', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 할게요,2,"['캐', '밥', '하']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 할께요,2,"['캐', '밥', '하']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 해주세요,2,"['캐', '밥', '하', '주']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 하려구요,2,"['캐', '밥', '하']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 되었나요,2,"['캐', '밥', '되']","['O', 'B_FOOD', 'O']",기타
캐밥 되나요,2,"['캐', '밥', '되']","['O', 'B_FOOD', 'O']",기타
캐밥 할수 있을까요?,2,"['캐', '밥', '하', '수', '있']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
캐밥 싶어요,2,"['캐', '밥', '싶']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 언제 가능,2,"['캐', '밥', '언제', '가능']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
캐밥 언제가능할까요,2,"['캐', '밥', '언제', '가능']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
캐밥 한가요?,2,"['캐', '밥', '하']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 갈게,2,"['캐', '밥', '갈']","['O', 'B_FOOD', 'TM']",기타
캐밥 할래,2,"['캐', '밥', '하']","['O', 'B_FOOD', 'PS']",기타
캐밥 해줘,2,"['캐', '밥', '하', '주']","['O', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
캐밥 확인,2,"['캐', '밥', '확인']","['O', 'B_FOOD', 'O']",기타
캐밥 가능할까요,2,"['캐', '밥', '가능']","['O', 'B_FOOD', 'LC']",기타
캐밥 신청 어떻게 하나요,2,"['캐', '밥', '신청', '어떻', '하']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
캐밥 주문문의요,2,"['캐', '밥', '주문', '문의']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
캐밥 지금 음식 받을수 있나요,2,"['캐', '밥', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['O', 'B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
캐밥 주문 변경 가능할까?,2,"['캐', '밥', '주문', '변경', '가능']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
카레 신청 어떻게 하나요,2,"['카레', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
카레 주문문의요,2,"['카레', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
카레 주문 변경 가능할까?,2,"['카레', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
김치찌개 신청 어떻게 하나요,2,"['김치찌개', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
김치찌개 주문문의요,2,"['김치찌개', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
김치찌개 주문 변경 가능할까?,2,"['김치찌개', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
돈까스 신청 어떻게 하나요,2,"['돈까스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
돈까스 주문문의요,2,"['돈까스', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
돈까스 주문 변경 가능할까?,2,"['돈까스', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
꿔바로우 신청 어떻게 하나요,2,"['꿔바로우', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
꿔바로우 주문문의요,2,"['꿔바로우', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
꿔바로우 주문 변경 가능할까?,2,"['꿔바로우', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
타코샐러드 신청 어떻게 하나요,2,"['타코', '샐러드', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
타코샐러드 주문문의요,2,"['타코', '샐러드', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
타코샐러드 주문 변경 가능할까?,2,"['타코', '샐러드', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
파히타 신청 어떻게 하나요,2,"['파히타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
파히타 주문문의요,2,"['파히타', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
파히타 주문 변경 가능할까?,2,"['파히타', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
세트메뉴 먹고싶어요,2,"['세트', '메뉴', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 하고싶어요,2,"['세트', '메뉴', '하', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 원해요,2,"['세트', '메뉴', '원']","['B_FOOD', 'O', 'TM']",기타
세트메뉴 하고 싶은데,2,"['세트', '메뉴', '하', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 하고 싶다,2,"['세트', '메뉴', '하', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 하고 싶은데,2,"['세트', '메뉴', '하', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 할게요,2,"['세트', '메뉴', '하']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 할께요,2,"['세트', '메뉴', '하']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 해주세요,2,"['세트', '메뉴', '하', '주']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 하려구요,2,"['세트', '메뉴', '하']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 되었나요,2,"['세트', '메뉴', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O']",기타
세트메뉴 되나요,2,"['세트', '메뉴', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O']",기타
세트메뉴 할수 있을까요?,2,"['세트', '메뉴', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'DT', 'O']",기타
세트메뉴 싶어요,2,"['세트', '메뉴', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 언제 가능,2,"['세트', '메뉴', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",기타
세트메뉴 언제가능할까요,2,"['세트', '메뉴', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",기타
세트메뉴 한가요?,2,"['세트', '메뉴', '하']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 갈게,2,"['세트', '메뉴', '갈']","['B_FOOD', 'O', 'TM']",기타
세트메뉴 할래,2,"['세트', '메뉴', '하']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
세트메뉴 해줘,2,"['세트', '메뉴', '하', '주']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",기타
세트메뉴 확인,2,"['세트', '메뉴', '확인']","['B_FOOD', 'O', 'O']",메뉴안내
세트메뉴 가능할까요,2,"['세트', '메뉴', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
세트메뉴 신청 어떻게 하나요,2,"['세트', '메뉴', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",예약
세트메뉴 주문문의요,2,"['세트', '메뉴', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",매장문의
세트메뉴 지금 음식 받을수 있나요,2,"['세트', '메뉴', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
세트메뉴 주문 변경 가능할까?,2,"['세트', '메뉴', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'LC']",예약
세트메뉴 주문 정보,2,"['세트', '메뉴', '주문', '정보']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",메뉴안내
찜닭 먹고싶어요,2,"['찜', '닭', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'PS']",기타
찜닭 하고싶어요,2,"['찜', '닭', '하', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 원해요,2,"['찜', '닭', '원']","['B_FOOD', 'AM', 'TM']",기타
찜닭 하고 싶은데,2,"['찜', '닭', '하', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 하고 싶다,2,"['찜', '닭', '하', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 하고 싶은데,2,"['찜', '닭', '하', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 할게요,2,"['찜', '닭', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 할께요,2,"['찜', '닭', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 해주세요,2,"['찜', '닭', '하', '주']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 하려구요,2,"['찜', '닭', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 되었나요,2,"['찜', '닭', '되']","['B_FOOD', 'AM', 'O']",기타
찜닭 되나요,2,"['찜', '닭', '되']","['B_FOOD', 'AM', 'O']",기타
찜닭 할수 있을까요?,2,"['찜', '닭', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'DT', 'O']",기타
찜닭 싶어요,2,"['찜', '닭', '싶']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 언제 가능,2,"['찜', '닭', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'LC']",기타
찜닭 언제가능할까요,2,"['찜', '닭', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'LC']",기타
찜닭 한가요?,2,"['찜', '닭', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 갈게,2,"['찜', '닭', '갈']","['B_FOOD', 'AM', 'TM']",기타
찜닭 할래,2,"['찜', '닭', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'PS']",기타
찜닭 해줘,2,"['찜', '닭', '하', '주']","['B_FOOD', 'AM', 'PS', 'PS']",기타
찜닭 확인,2,"['찜', '닭', '확인']","['B_FOOD', 'AM', 'O']",기타
찜닭 가능할까요,2,"['찜', '닭', '가능']","['B_FOOD', 'AM', 'LC']",기타
찜닭 신청 어떻게 하나요,2,"['찜', '닭', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'O', 'PS']",예약
찜닭 주문문의요,2,"['찜', '닭', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'PS']",매장문의
찜닭 지금 음식 받을수 있나요,2,"['찜', '닭', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'AM', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
찜닭 주문 변경 가능할까?,2,"['찜', '닭', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'AM', 'O', 'O', 'LC']",예약
수박 신청 어떻게 하나요,2,"['수박', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
수박 주문문의요,2,"['수박', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
수박 주문 변경 가능할까?,2,"['수박', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
스무디 신청 어떻게 하나요,2,"['스무디', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
스무디 주문문의요,2,"['스무디', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
스무디 주문 변경 가능할까?,2,"['스무디', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
환타 신청 어떻게 하나요,2,"['환타', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
환타 주문문의요,2,"['환타', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
환타 주문 변경 가능할까?,2,"['환타', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
메인메뉴 먹고싶어요,2,"['메인', '메뉴', '먹', '싶']","['OG', 'O', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 하고싶어요,2,"['메인', '메뉴', '하', '싶']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 원해요,2,"['메인', '메뉴', '원']","['OG', 'O', 'TM']",기타
메인메뉴 하고 싶은데,2,"['메인', '메뉴', '하', '싶']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 하고 싶다,2,"['메인', '메뉴', '하', '싶']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 하고 싶은데,2,"['메인', '메뉴', '하', '싶']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 할게요,2,"['메인', '메뉴', '하']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 할께요,2,"['메인', '메뉴', '하']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 해주세요,2,"['메인', '메뉴', '하', '주']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 하려구요,2,"['메인', '메뉴', '하']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 되었나요,2,"['메인', '메뉴', '되']","['OG', 'O', 'O']",기타
메인메뉴 되나요,2,"['메인', '메뉴', '되']","['OG', 'O', 'O']",기타
메인메뉴 할수 있을까요?,2,"['메인', '메뉴', '하', '수', '있']","['OG', 'O', 'PS', 'DT', 'O']",기타
메인메뉴 싶어요,2,"['메인', '메뉴', '싶']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 언제 가능,2,"['메인', '메뉴', '언제', '가능']","['OG', 'O', 'O', 'LC']",기타
메인메뉴 언제가능할까요,2,"['메인', '메뉴', '언제', '가능']","['OG', 'O', 'O', 'LC']",기타
메인메뉴 한가요?,2,"['메인', '메뉴', '하']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 갈게,2,"['메인', '메뉴', '갈']","['OG', 'O', 'TM']",기타
메인메뉴 할래,2,"['메인', '메뉴', '하']","['OG', 'O', 'PS']",기타
메인메뉴 해줘,2,"['메인', '메뉴', '하', '주']","['OG', 'O', 'PS', 'PS']",기타
메인메뉴 확인,2,"['메인', '메뉴', '확인']","['OG', 'O', 'O']",메뉴안내
메인메뉴 가능할까요,2,"['메인', '메뉴', '가능']","['OG', 'O', 'LC']",기타
메인메뉴 신청 어떻게 하나요,2,"['메인', '메뉴', '신청', '어떻', '하']","['OG', 'O', 'O', 'O', 'PS']",예약
메인메뉴 주문문의요,2,"['메인', '메뉴', '주문', '문의']","['OG', 'O', 'O', 'PS']",매장문의
메인메뉴 지금 음식 받을수 있나요,2,"['메인', '메뉴', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['OG', 'O', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
메인메뉴 주문 변경 가능할까?,2,"['메인', '메뉴', '주문', '변경', '가능']","['OG', 'O', 'O', 'O', 'LC']",예약
메인메뉴 주문 정보,2,"['메인', '메뉴', '주문', '정보']","['OG', 'O', 'O', 'O']",메뉴안내
소고기 신청 어떻게 하나요,2,"['소고기', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
소고기 주문문의요,2,"['소고기', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
소고기 주문 변경 가능할까?,2,"['소고기', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
피시앤칩스 먹고싶어요,2,"['피시앤칩스', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
피시앤칩스 하고싶어요,2,"['피시앤칩스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 원해요,2,"['피시앤칩스', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
피시앤칩스 하고 싶은데,2,"['피시앤칩스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 하고 싶다,2,"['피시앤칩스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 하고 싶은데,2,"['피시앤칩스', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 할게요,2,"['피시앤칩스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 할께요,2,"['피시앤칩스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 해주세요,2,"['피시앤칩스', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 하려구요,2,"['피시앤칩스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 되었나요,2,"['피시앤칩스', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
피시앤칩스 되나요,2,"['피시앤칩스', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
피시앤칩스 할수 있을까요?,2,"['피시앤칩스', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
피시앤칩스 싶어요,2,"['피시앤칩스', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 언제 가능,2,"['피시앤칩스', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
피시앤칩스 언제가능할까요,2,"['피시앤칩스', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
피시앤칩스 한가요?,2,"['피시앤칩스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 갈게,2,"['피시앤칩스', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
피시앤칩스 할래,2,"['피시앤칩스', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
피시앤칩스 해줘,2,"['피시앤칩스', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
피시앤칩스 확인,2,"['피시앤칩스', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
피시앤칩스 가능할까요,2,"['피시앤칩스', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
피시앤칩스 신청 어떻게 하나요,2,"['피시앤칩스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
피시앤칩스 주문문의요,2,"['피시앤칩스', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
피시앤칩스 지금 음식 받을수 있나요,2,"['피시앤칩스', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
피시앤칩스 주문 변경 가능할까?,2,"['피시앤칩스', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
치킨텐더 신청 어떻게 하나요,2,"['치킨', '텐', '더', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'QT', 'O', 'O', 'O', 'PS']",예약
치킨텐더 주문문의요,2,"['치킨', '텐', '더', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'QT', 'O', 'O', 'PS']",매장문의
치킨텐더 주문 변경 가능할까?,2,"['치킨', '텐', '더', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'QT', 'O', 'O', 'O', 'LC']",예약
돈가스 주문하려고하는데 어디 전화하면되죠,2,"['돈가스', '주문', '하', '어디', '전화', '되']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'O', 'TM', 'O']",매장정보
동치미 먹고싶어요,2,"['동치미', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
동치미 하고싶어요,2,"['동치미', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
동치미 원해요,2,"['동치미', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
동치미 어떻게 해야 돼,2,"['동치미', '어떻', '하', '되']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'O']",기타
동치미 하고 싶은데,2,"['동치미', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
동치미 할게요,2,"['동치미', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
동치미 도와줘,2,"['동치미', '돕', '주']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
동치미 할께요,2,"['동치미', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
동치미 도와주세요,2,"['동치미', '도와주']","['B_FOOD', 'O']",기타
A세트 먹고싶어요,2,"['A', '세트', '먹', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
A세트 하고싶어요,2,"['A', '세트', '하', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 원해요,2,"['A', '세트', '원']","['MT', 'B_FOOD', 'TM']",기타
A세트 하고 싶은데,2,"['A', '세트', '하', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 하고 싶다,2,"['A', '세트', '하', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 하고 싶은데,2,"['A', '세트', '하', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 할게요,2,"['A', '세트', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 할께요,2,"['A', '세트', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 해주세요,2,"['A', '세트', '하', '주']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 하려구요,2,"['A', '세트', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 되었나요,2,"['A', '세트', '되']","['MT', 'B_FOOD', 'O']",기타
A세트 되나요,2,"['A', '세트', '되']","['MT', 'B_FOOD', 'O']",기타
A세트 할수 있을까요?,2,"['A', '세트', '하', '수', '있']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
A세트 싶어요,2,"['A', '세트', '싶']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 언제 가능,2,"['A', '세트', '언제', '가능']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
A세트 언제가능할까요,2,"['A', '세트', '언제', '가능']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
A세트 한가요?,2,"['A', '세트', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 갈게,2,"['A', '세트', '갈']","['MT', 'B_FOOD', 'TM']",기타
A세트 할래,2,"['A', '세트', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'PS']",기타
A세트 해줘,2,"['A', '세트', '하', '주']","['MT', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
A세트 확인,2,"['A', '세트', '확인']","['MT', 'B_FOOD', 'O']",기타
A세트 가능할까요,2,"['A', '세트', '가능']","['MT', 'B_FOOD', 'LC']",기타
A세트 신청 어떻게 하나요,2,"['A', '세트', '신청', '어떻', '하']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
A세트 주문문의요,2,"['A', '세트', '주문', '문의']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
A세트 지금 음식 받을수 있나요,2,"['A', '세트', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['MT', 'B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
A세트 주문 변경 가능할까?,2,"['A', '세트', '주문', '변경', '가능']","['MT', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
B세트 먹고싶어요,2,"['B', '세트', '먹', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
B세트 하고싶어요,2,"['B', '세트', '하', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 원해요,2,"['B', '세트', '원']","['PS', 'B_FOOD', 'TM']",기타
B세트 하고 싶은데,2,"['B', '세트', '하', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 하고 싶다,2,"['B', '세트', '하', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 하고 싶은데,2,"['B', '세트', '하', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 할게요,2,"['B', '세트', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 할께요,2,"['B', '세트', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 해주세요,2,"['B', '세트', '하', '주']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 하려구요,2,"['B', '세트', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 되었나요,2,"['B', '세트', '되']","['PS', 'B_FOOD', 'O']",기타
B세트 되나요,2,"['B', '세트', '되']","['PS', 'B_FOOD', 'O']",기타
B세트 할수 있을까요?,2,"['B', '세트', '하', '수', '있']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
B세트 싶어요,2,"['B', '세트', '싶']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 언제 가능,2,"['B', '세트', '언제', '가능']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
B세트 언제가능할까요,2,"['B', '세트', '언제', '가능']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
B세트 한가요?,2,"['B', '세트', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 갈게,2,"['B', '세트', '갈']","['PS', 'B_FOOD', 'TM']",기타
B세트 할래,2,"['B', '세트', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'PS']",기타
B세트 해줘,2,"['B', '세트', '하', '주']","['PS', 'B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
B세트 확인,2,"['B', '세트', '확인']","['PS', 'B_FOOD', 'O']",기타
B세트 가능할까요,2,"['B', '세트', '가능']","['PS', 'B_FOOD', 'LC']",기타
B세트 신청 어떻게 하나요,2,"['B', '세트', '신청', '어떻', '하']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
B세트 주문문의요,2,"['B', '세트', '주문', '문의']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
B세트 지금 음식 받을수 있나요,2,"['B', '세트', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['PS', 'B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
B세트 주문 변경 가능할까?,2,"['B', '세트', '주문', '변경', '가능']","['PS', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
구아카몰라이브 신청 어떻게 하나요,2,"['구아카몰 라이브', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
그릴드멕시칸콘 신청 어떻게 하나요,2,"['그릴드 멕시칸 콘', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
쉬림프앤소세지 먹고싶어요,2,"['쉬림프앤소세지', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 하고싶어요,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 원해요,2,"['쉬림프앤소세지', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
쉬림프앤소세지 하고 싶은데,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 하고 싶다,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 하고 싶은데,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 할게요,2,"['쉬림프앤소세지', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 할께요,2,"['쉬림프앤소세지', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 해주세요,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 하려구요,2,"['쉬림프앤소세지', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 되었나요,2,"['쉬림프앤소세지', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
쉬림프앤소세지 되나요,2,"['쉬림프앤소세지', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
쉬림프앤소세지 할수 있을까요?,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
쉬림프앤소세지 싶어요,2,"['쉬림프앤소세지', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 언제 가능,2,"['쉬림프앤소세지', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
쉬림프앤소세지 언제가능할까요,2,"['쉬림프앤소세지', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
쉬림프앤소세지 한가요?,2,"['쉬림프앤소세지', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 갈게,2,"['쉬림프앤소세지', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
쉬림프앤소세지 할래,2,"['쉬림프앤소세지', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 해줘,2,"['쉬림프앤소세지', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
쉬림프앤소세지 확인,2,"['쉬림프앤소세지', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
쉬림프앤소세지 가능할까요,2,"['쉬림프앤소세지', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
쉬림프앤소세지 신청 어떻게 하나요,2,"['쉬림프앤소세지', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
쉬림프앤소세지 주문문의요,2,"['쉬림프앤소세지', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
쉬림프앤소세지 지금 음식 받을수 있나요,2,"['쉬림프앤소세지', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
쉬림프앤소세지 주문 변경 가능할까?,2,"['쉬림프앤소세지', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
쉬림프 신청 어떻게 하나요,2,"['쉬림프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
쉬림프 주문문의요,2,"['쉬림프', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
쉬림프 주문 변경 가능할까?,2,"['쉬림프', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
소세지 신청 어떻게 하나요,2,"['소세지', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
소세지 주문문의요,2,"['소세지', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
소세지 주문 변경 가능할까?,2,"['소세지', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
라이스 신청 어떻게 하나요,2,"['라이스', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
라이스 주문문의요,2,"['라이스', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
라이스 주문 변경 가능할까?,2,"['라이스', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
필라프 먹고싶어요,2,"['필라프', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
필라프 하고싶어요,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 원해요,2,"['필라프', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
필라프 하고 싶은데,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하고 싶다,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하고 싶은데,2,"['필라프', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 할게요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 할께요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 해주세요,2,"['필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 하려구요,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 되었나요,2,"['필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 되나요,2,"['필라프', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 할수 있을까요?,2,"['필라프', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'PS', 'DT', 'O']",기타
필라프 싶어요,2,"['필라프', '싶']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 언제 가능,2,"['필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
필라프 언제가능할까요,2,"['필라프', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",기타
필라프 한가요?,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 갈게,2,"['필라프', '갈']","['B_FOOD', 'TM']",기타
필라프 할래,2,"['필라프', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
필라프 해줘,2,"['필라프', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
필라프 확인,2,"['필라프', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
필라프 가능할까요,2,"['필라프', '가능']","['B_FOOD', 'LC']",기타
필라프 신청 어떻게 하나요,2,"['필라프', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
필라프 주문문의요,2,"['필라프', '주문', '문의']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
필라프 지금 음식 받을수 있나요,2,"['필라프', '지금', '음식', '받', '수', '있']","['B_FOOD', 'OG', 'O', 'O', 'DT', 'O']",기타
필라프 주문 변경 가능할까?,2,"['필라프', '주문', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
치폴레화이타치킨싸이 신청 어떻게 하나요,2,"['치폴레 화이타치킨 싸이', '신청', '어떻', '하']","['B_', 'O', 'O', 'PS']",예약
수제버거 신청 어떻게 하나요,2,"['수제', '버거', '신청', '어떻', '하']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
수제버거 주문문의요,2,"['수제', '버거', '주문', '문의']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'PS']",매장문의
수제버거 주문 변경 가능할까?,2,"['수제', '버거', '주문', '변경', '가능']","['O', 'B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",예약
간짜장 먹고싶어요,2,"['간짜장', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
간짜장 하고싶어요,2,"['간짜장', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
간짜장 원해요,2,"['간짜장', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
간짜장 해주세요,2,"['간짜장', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
간짜장 하려구요,2,"['간짜장', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
간짜장 되었나요,2,"['간짜장', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
간짜장 되나요,2,"['간짜장', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
간짜장 할래,2,"['간짜장', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
간짜장 해줘,2,"['간짜장', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
간짜장 확인,2,"['간짜장', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
간짜장 해야 합니다,2,"['간짜장', '하', '하']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 먹고싶어요,2,"['볶음밥', '먹', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
볶음밥 하고싶어요,2,"['볶음밥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 원해요,2,"['볶음밥', '원']","['B_FOOD', 'TM']",기타
볶음밥 하고 싶다,2,"['볶음밥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 하고 싶은데,2,"['볶음밥', '하', '싶']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 할게요,2,"['볶음밥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
볶음밥 도와줘,2,"['볶음밥', '돕', '주']","['B_FOOD', 'O', 'PS']",기타
볶음밥 할께요,2,"['볶음밥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
볶음밥 도와주세요,2,"['볶음밥', '도와주']","['B_FOOD', 'O']",기타
볶음밥 해주세요,2,"['볶음밥', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 하려구요,2,"['볶음밥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
볶음밥 되었나요,2,"['볶음밥', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
볶음밥 되나요,2,"['볶음밥', '되']","['B_FOOD', 'O']",기타
볶음밥 할래,2,"['볶음밥', '하']","['B_FOOD', 'PS']",기타
볶음밥 해줘,2,"['볶음밥', '하', '주']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 확인,2,"['볶음밥', '확인']","['B_FOOD', 'O']",기타
볶음밥 해야 합니다,2,"['볶음밥', '하', '하']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
볶음밥 신청 어떻게 하나요,2,"['볶음밥', '신청', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",예약
콜라 몇시부터 가능한가요,3,"['콜라', '몇', '시', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'CV', 'LC', 'CV']",매장문의
콜라 못가요,3,"['콜라', '못', '가요']","['B_FOOD', 'PS', 'CV']",기타
콜라 못가겠네요,3,"['콜라', '못', '가']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 못갑니다,3,"['콜라', '못', '가']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",기타
콜라 못갈거같습니다,3,"['콜라', '못', '가', '거', '같']","['B_FOOD', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",기타
콜라 미루워주세요,3,"['콜라', '미루워주세요']","['B_FOOD', 'O']",기타
콜라 개인사정으로인하여 오늘 갈 수 없게 되었습니다.,3,"['콜라', '개인', '사정', '인하', '오늘', '가', '수', '없', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'PS', 'DT', 'O', 'O']",기타
콜라 저희가 일이 생겨서 못갑니다. 죄송합니다,3,"['콜라', '저희', '일', '생기', '못', '가', '죄송']","['B_FOOD', 'O', 'DT', 'O', 'PS', 'PS', 'O']",기타
콜라 몇시부터 가능한가요,3,"['콜라', '몇', '시', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'CV', 'LC', 'CV']",매장문의
마가리타 예약 변경,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 다음주 일요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '일요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 날짜 변경 가능한가요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'LC', 'CV']",주문취소
마가리타 예약날짜변경부탁드려요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경', '부탁', '드리']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약날짜변경하려구요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약변경 가능한가요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약변경이요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '이']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약변경하고싶은데...,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 오늘 예약 죄송하지만 변경 가능 할까요,3,"['마가리타', '오늘', '예약', '죄송', '변경', '가능', '하']","['B_FOOD', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'LC', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 일자 변경 가능한가요,3,"['마가리타', '예약', '일자', '변경', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'TM', 'O', 'LC', 'CV']",주문취소
마가리타 예약일 변경 가능할까요?,3,"['마가리타', '예약', '이', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 변경하고싶어요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경원해요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '원']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'TM']",주문취소
마가리타 예약 변경어떻게 해야 되요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '어떻', '하', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경어떻게 해야 돼,3,"['마가리타', '예약', '변경', '어떻', '하', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경하고 싶은데,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경알려줘,3,"['마가리타', '예약', '변경', '알리', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경가르쳐줘,3,"['마가리타', '예약', '변경', '가르치', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경하고 싶다,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경하고 싶은데,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경할게요,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경도와줘,3,"['마가리타', '예약', '변경', '돕', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경할께요,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 도와주세요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '도와주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 할 수 있나요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 가능 한가요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '가능', '한', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC', 'PS', 'CV']",주문취소
마가리타 예약 변경 문의드려요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '문의', '드리']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 당일 가능한가요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '당일', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'DT', 'LC', 'CV']",주문취소
마가리타 예약 변경해주세요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 하려구요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 되었나요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경되나요,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 할수 있을까요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하', '수', '있']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 언제 가능,3,"['마가리타', '예약', '변경', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 변경 언제가능할까요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '언제', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 변경 한가요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 늦으면 어떻게 하나요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '늦', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 어떻게 하나요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 어떻게 되나요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '어떻', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 못맞출거 같아,3,"['마가리타', '예약', '변경', '못', '맞추', '거', '같']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 못맞출거 같은데,3,"['마가리타', '예약', '변경', '못', '맞추', '거', '같']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 어떻게 하나요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경 하는법,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하', '법']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경할래,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경해줘,3,"['마가리타', '예약', '변경', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경확인,3,"['마가리타', '예약', '변경', '확인']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경해야 합니다,3,"['마가리타', '예약', '변경', '하']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 변경가능할까요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 시간 변경 어떻게 하나요,3,"['마가리타', '시간', '변경', '어떻', '하']","['B_FOOD', 'AF', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 몇시부터 가능한가요,3,"['마가리타', '몇', '시', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'CV', 'LC', 'CV']",매장문의
마가리타 다음주 일요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '일요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 30분 연장 할수 없을까요?? 40시 예약 되어있는데 40시 30분으로 시간변경!!,3,"['마가리타', '30분', '연장', '하', '수', '없', '40', '시', '예약', '되', '있', '40', '시', '30분', '시간', '변경', '!!']","['B_FOOD', 'TI', 'EV', 'PS', 'DT', 'O', 'QT', 'CV', 'O', 'O', 'O', 'QT', 'CV', 'TI', 'AF', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 안녕하세요 승준이가 내일 학교 개학인데 제가 미처체크하지 못했네요 5시로 변경될까요?,3,"['마가리타', '안녕하세요', '승주', '이', '내일', '학교', '개학', '이', '제가', '미처', '체크', '못하', '5시', '변경']","['B_FOOD', 'AF', 'B_FOOD', 'PS', 'DT', 'AF', 'O', 'PS', 'O', 'O', 'TM', 'O', 'TI', 'O']",주문취소
마가리타 안녕하세요 오늘 오후 4시에 물리치료 예약되어 있는데 오늘 예약을 내일로 변경하고 싶어서 문의드립니다,3,"['마가리타', '안녕하세요', '오늘', '오후', '4시', '물리치료', '예약', '있', '오늘', '예약', '내일', '변경', '싶', '문의', '드리']","['B_FOOD', 'AF', 'DT', 'TI', 'TI', 'TR', 'O', 'O', 'DT', 'O', 'DT', 'O', 'PS', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 안녕하세요. 저 다름이아니라  죄송하지만 예약변경할 수 있을까요??,3,"['마가리타', '안녕하세요', '저', '다르', '아니', '죄송', '예약', '변경', '수', '있']","['B_FOOD', 'AF', 'O', 'O', 'AF', 'O', 'O', 'O', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 예약 날짜 변경 가능한가요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'LC', 'CV']",주문취소
마가리타 예약날짜변경부탁드려요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경', '부탁', '드리']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약날짜변경하려구요,3,"['마가리타', '예약', '날짜', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약변경 가능한가요?,3,"['마가리타', '예약', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약변경이요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '이']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약변경하고싶은데...,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 오늘 예약 죄송하지만 변경 가능 할까요 ?,3,"['마가리타', '오늘', '예약', '죄송', '변경', '가능', '하']","['B_FOOD', 'DT', 'O', 'O', 'O', 'LC', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 일자 변경 가능한가요,3,"['마가리타', '예약', '일자', '변경', '가능', '가요']","['B_FOOD', 'O', 'TM', 'O', 'LC', 'CV']",주문취소
마가리타 예약일 변경 가능할까요?,3,"['마가리타', '예약', '이', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 방문 예약 일자 변경할께요,3,"['마가리타', '방문', '예약', '일자', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'TM', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경하고 싶어요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약변경,3,"['마가리타', '예약', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 취소할게요,3,"['마가리타', '예약', '취소']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 취소,3,"['마가리타', '예약', '취소']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 변경 원해요,3,"['마가리타', '예약', '변경', '원']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'TM']",주문취소
마가리타 예약 취소 원해요,3,"['마가리타', '예약', '취소', '원']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'TM']",주문취소
마가리타 예약 변경 고고,3,"['마가리타', '예약', '변경', '고고']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 시간 변경 가능한가요?,3,"['마가리타', '시간', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'AF', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 스케줄 변경 가능,3,"['마가리타', '스케줄', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 시간 변경,3,"['마가리타', '예약', '시간', '변경']","['B_FOOD', 'O', 'AF', 'O']",주문취소
마가리타 취소 하고싶은데요?,3,"['마가리타', '취소', '하', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 취소 가능한가요?,3,"['마가리타', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음으로 취소합니다,3,"['마가리타', '다음', '취소']","['B_FOOD', 'TM', 'O']",주문취소
마가리타 다음으로 변경합니다,3,"['마가리타', '다음', '변경']","['B_FOOD', 'TM', 'O']",주문취소
마가리타 월요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '월요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 화요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '화요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 수요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '수요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 목요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '목요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 금요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '금요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 토요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '토요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 일요일로 취소하겠어요,3,"['마가리타', '일요일', '취소']","['B_FOOD', 'DT', 'O']",주문취소
마가리타 주문 취소,3,"['마가리타', '주문', '취소']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 취소,3,"['마가리타', '취소']","['B_FOOD', 'O']",주문취소
마가리타 못가요,3,"['마가리타', '못', '가요']","['B_FOOD', 'PS', 'CV']",주문
마가리타 못가겠네요,3,"['마가리타', '못', '가']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",주문
마가리타 못갑니다,3,"['마가리타', '못', '가']","['B_FOOD', 'PS', 'PS']",주문
마가리타 못갈거같습니다,3,"['마가리타', '못', '가', '거', '같']","['B_FOOD', 'PS', 'PS', 'O', 'O']",주문
마가리타 미루워주세요,3,"['마가리타', '미루워주세요']","['B_FOOD', 'O']",주문
마가리타 개인사정으로인하여 오늘 갈 수 없게 되었습니다.,3,"['마가리타', '개인', '사정', '인하', '오늘', '가', '수', '없', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'DT', 'PS', 'DT', 'O', 'O']",주문
마가리타 저희가 일이 생겨서 못갑니다. 죄송합니다,3,"['마가리타', '저희', '일', '생기', '못', '가', '죄송']","['B_FOOD', 'O', 'DT', 'O', 'PS', 'PS', 'O']",주문
마가리타 예약 취소,3,"['마가리타', '예약', '취소']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 다음주 일요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '일요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 월요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '월요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 화요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '화요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 수요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '수요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 목요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '목요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 금요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '금요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 토요일로 취소가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '토요일', '취소', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 일요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '일요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 월요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '월요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 화요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '화요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 수요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '수요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 목요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '목요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 금요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '금요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 다음주 토요일로 변경가능한가요?,3,"['마가리타', '다음', '주', '토요일', '변경', '가능']","['B_FOOD', 'TM', 'PS', 'DT', 'O', 'LC']",주문취소
마가리타 예약 취소하고싶어요,3,"['마가리타', '예약', '취소', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소원해요,3,"['마가리타', '예약', '취소', '원']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'TM']",주문취소
마가리타 예약 취소어떻게 해야 되요?,3,"['마가리타', '예약', '취소', '어떻', '하', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O']",주문취소
마가리타 예약 취소어떻게 해야 돼,3,"['마가리타', '예약', '취소', '어떻', '하', '되']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS', 'O']",주문취소
마가리타 예약 취소하고 싶은데,3,"['마가리타', '예약', '취소', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소알려줘,3,"['마가리타', '예약', '취소', '알리', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소가르쳐줘,3,"['마가리타', '예약', '취소', '가르치', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소하고 싶다,3,"['마가리타', '예약', '취소', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소하고 싶은데,3,"['마가리타', '예약', '취소', '싶']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
마가리타 예약 취소할게요,3,"['마가리타', '예약', '취소']","['B_FOOD', 'O', 'O']",주문취소
마가리타 예약 취소도와줘,3,"['마가리타', '예약', '취소', '돕', '주']","['B_FOOD', 'O', 'O', 'O', 'PS']",주문취소
